有咁既女朋友真係好撚慘

可能會好長，不過都希望大家睇下啦

我地識左唔耐，好快就一齊左
亦都好快散左，但唔係話想上黎唱衰對方。
一齊個陣已經唔係啲咩咁好過。
咁大家都知，拍拖前曖昧永遠係最美好。
一齊左之後，好多缺點都會現曬形。

我自己既關係並唔係好複雜
可能因為自己覺得同EX既關係分得清
所以有好多野都覺得好普通，
只不過係熟小小既朋友。
正正因為咁，我令女朋友成日擔驚受怕。
人地有男朋友，變到好普通既朋友
連我生日寄左張卡仔同幅畫比我都要我即刻燒
驚我會同佢番撻，但我點講都好，佢唔信。
甚至成日用呢個藉口向我發洩。

我仲拍緊拖個陣同人地既感覺真係分得好清。
一個係同你準備過世既女人
另一個只可以係回憶出現下既人。
比著你會點揀？

但點解可以咁霸道。
佢可以做既野，我好多都唔可以做。
你地覺得對現任既尊重係乜
刪左同EX一齊既相？
又或者係對EX既事隻字不提？
定係唔好再關注對方先係叫尊重現任？
可能你話呢啲都好小事姐，冇乜所謂。
而我都係咁覺得，
就算唔講出口，我可以做既都做左。

相反，我既現任係唔會咁做。
點解？因為我唔值得佢去尊重
但佢竟然要求我做呢啲事。

我覺得分左手，你所做既野都係你既自由。
復合返個陣，點解你可以摷返分手個段時間既野講？
因為自己既自卑，我再對上既ex都比佢鬧臭雞。
亦都因為咁，我壓力越黎越大，係咁比人chur。
而我都比佢鬧「賤種」「渣男」。

一齊個陣我對佢真係好認真
佢就一直hea住我過，生日禮物臨急抱佛腳。
唔係話好介意時間問題，始終都係心意。
但係我點解要一直受你氣
覺得「我愛你多過你愛我」
一直去同我比較，拍拖拍到競賽咁樣。

一齊一個月都冇，
因為啲雞毛蒜皮既野同班朋友落bar飲酒。
凌晨天水圍即刻去大埔接佢
仲要喝我又剩，一直比說話我聽
明知你扮醉都要忍，
因為醉左冇可能咁樣諗到咁完整既問題問我。
醒左連唔該都冇一句，仲要問點解要講唔該。

拍拖連好普通既溝通都做唔到個陣
你仲期望其他方面可以處理得好？
性可以幫段愛情調味，女朋友仲係處
所以一直都覺得要好小心揀對象去比佢。
但我覺得你唔想咪唔好做，我唔想你覺得我呃你隻豬
所以去到最後我都係冇同佢做到呢步，最後頂多磨下
埋怨下係會，我亦都冇怪過佢啲乜。

有時我連關心下佢都要比佢質問返轉頭。
同佢溝通最常聽既野
「點解要答你？」
我脾氣好差，但我忍唔到都好努力去忍
我會選擇唔出聲都好，千其唔好破口大罵。
結果又係我錯，錯在我脾氣好差
所以分手。

去到分手呢步，我比佢IG公開POST動態咁唱我。
祝我生愛滋 等等既說話，真係難聽過講我老母
佢要面既程度真係非一般。
唔去到拎證據放係佢面前，佢都唔會肯認錯
經常同佢既朋友討論男朋友既EX係咪好過癮？
講咁多故仔去抵毀人真係好咩？
一直侮辱人係咪真係會開心啲。

咁簡單小小野，佢都選擇咁做
心意我收到，咁誠信去曬邊？
佢織左個airpods套比我
又話買左airpods比我
我想問幾時變到問下有冇貨就代表買過
咁岩係淘寶見到一模一樣既套
但佢連小小既證明佢整既都冇。

我真係覺得你想認真拍拖
就唔好咁輕易同人一齊。
唔想食咁多死貓
就摸清大家個底，帶眼識人。
我知你睇到，但我想講
如果我同你一齊個陣，我有對唔住過你。
我真係一世冇女

最後真係多謝你地睇到呢到
呢件事都係最近發生完。
如果你地識我都扮唔識我啦

Too long....didn’t read

都唔明點解呢啲女會出到池
祝福樓主啦 一條女唔掂啫 下個會更好

唔緊要啦
因為純粹滿足下自己，比自己發洩一下。

多謝你 因為拍拖前係最好最好既時候
亦會因為咁 比呢個幻覺呃左⋯

講真 淨係對自己唔上心呢樣嘢就已經一早要飛 唔夠愛又鍾意控制
個感覺似係為拍而拍 叫做有仔溝有拖拍

好努力睇曬，一路睇一路拉落去 發覺點解仲未完

i know that feel bro

真係好多謝有睇到既各位
我竟然有人理

似水泡⋯
我自己真係好驚佢遺留比我既
剩返比較呢樣野。
愛情唔應該係咁

臭閪

下個一定會更好！
發生左咁多野，壓力真係越黎越大
要好好咁舒緩下

有拖拍又煩 無女又煩
共勉之

「佢織左個airpods套比我
又話買左airpods比我
我想問幾時變到問下有冇貨就代表買過
咁岩係淘寶見到一模一樣既套
但佢連小小既證明佢整既都冇。」

笑左

佢仲有幾次話織得好辛苦
初初都冇野
係啲朋友同我講淘寶有個好似
咪問下佢本人
佢唔打算覆架喇

屌我明呀呢啲
放佢出嚟害人好過自己硬食啦巴打

女就係咁

做就應該 唔該都無 老撚鳳咁
唔做就黑閪你面

PS 結左婚

ching已睇透

水泡？

原來係你眼中 你既生日我係hea住你過 ？
但係我面前就話體諒我，亦都好開心感動。
原來你當初同我講既全部野都係假既。
果排撞正midterm。
-我提前兩個禮拜去訂你鐘意既動漫人物蛋糕 提前一個禮拜去買頂帽 如果唔係呢啲禮物點樣正日去送到你既手上？我真係臨急抱佛腳？
張生日卡 我都用左心機 時間去畫比你
係樓下等你落黎見到我同你吹蠟燭食蛋糕慶祝
原來咁樣我都係hea住你過，你都可以將所有野簡化哂，不如唔好講啲唔講啲。

嘩出現了？

咁Airpods個套係你自己織定淘

我真係唔知我呃佢既好處係乜野喇。

有拖拍仲同ex係fd嘅人真係超煩,
你有本事咪搵到一個唔介意你同ex做fd嘅人一齊囉

就咁睇一係就條女當你水泡, 一係就由頭到尾都係因你好冇安全感, 都幾大機會係後者, 人地冇啦啦話你生性病, 真係屈你, 定係真係嬲到火屎?

你口口聲聲話自己做左abc樣野好偉大, 根本佢就唔係要哩d
而且你都完全覺得係你女朋友有問題
既然係咁唔啱你, 放過人地啦

花生感覺上男方有野瞞

嘩, 出現了, 係哩度嘈啦

自己砌埋隻airpod tim

一向都話男同女係無純友誼 ex仲要寄卡+畫畫 我係條女都嬲啦 將心比己 如果你條女生日 唔好話ex 有個男性朋友寄卡+畫畫比佢 你會無野？

講真啦。當我係學校聽到人講
你話破左我處果刻我對你真係已經死曬心。
唔係話識唔識得你耐，信左身邊既人。
而係你無講既話。點解啲人唔係唱我比你上左。
而係唱我比你破左處？有邊個知道我係處除左自己男朋友。
係 中間分過手既果段時間你做乜都唔關我事。
有無勇氣講埋出黎點解我會咁介意？
詳情起我底第一個post啦。我真係唔信無人覺得有問題了。
但你分手果段期間就已經搵返個ex黎摷下。
然後你再返黎搵我復合 咁究竟我介唔介意得岩？
分左手喇，短短兩日你就已經新女朋友啦。
叫我點唔憎你啊

條女咁廢當初都可以一齊

嘩 咁就好睇啦
我想同各位講 唔係我有隱瞞
我做過乜 佢自己心照啦。
我生日點過 我真係冇興趣再提
講出黎我真係驚比人笑
乜野係講啲唔講啲？
駁埋係咁無厘頭既位？
我發洩既野 你不如都解釋下先啦

睇返條女d post ， 原來ex 寫比條仔d信仲有寫咩好掛住佢個d說話 樓主自己講d唔講d屈條女多疑 笑4

AirPods收據都冇張 你同我講你買左
又放比你啲朋友仔
個套 我斷估唔會織到一啲材料都冇剩掛？
私下解決唔到 我先上黎講下
估唔到你又真係出黎嘈
洗唔洗我po埋出黎 你點樣唱我？

樓豬好9 食人隻豬仲四圍唱

究竟係咪左手同右手傾緊計？

起女方底唔似

咁撚狗嘅

我唔覺得自己好偉大。
你估個個都好似你咁？ 一定下下要介意ex既存在？
佢依加亂抵毀人，仲要周街講。
就算我做過乜，都唔代表佢咁樣做可以合理化。

同埋我唔係好明，我放過人？
我真係好想知我做過乜唔放過佢
我硬食曬佢所做既事，
佢呢？ 日日擔驚受怕，我冇安撫過佢情緒？
我冇講，真係唔代表我瞞
而我覺得做呢啲真係基本野，唔需要特別講

屌你老母啦分手兩日有新女

做男人做到你咁都幾撚小器 個套係咪佢整真係咁重要？執著呢d小事 擺上連登想人同情你？

講到咁無辜被屈趙完唱 實質係點得你知 反正女方都上埋水 睇你地邊個講真邊個吹水

既然分咗手，何必搞到咁肉酸呢
好黎好去，大家各自過生活咪算

半夜三更有花生食

我真係冇野， 我覺得呢啲野好睇另一半點諗。
基本上 點解佢會知人地寄比我
都係因為我自己坦白講。
如果真係要介意我，我可以唔要張畫同卡。
我上面都有講，你憑乜野雙重標準？
自己既ex既相多到數唔曬，
你做乜要要求我去做更多既野

一齊左一陣又食左人隻豬 又搵返個ex 又分手 唔講以為你地拍左好耐拖
mk到

講嘢一舊舊 似足你老豆

呢d撚樣 自己做過既仆街野唔提 仲好意思擺上黎唔知搏乜鳩 比我係條女都嬲影撚衰男人

真係好難唔介意ex喎樓主

男人老狗分左手咪算撚數仲po上黎取乜暖
一係你就開名當提下巴打們唔好中伏

Btw分手兩日就有新女朋友證明個男嘅本事囉有乜好屌
你係女人你唔份氣都可以分手過兩日有新歡

分手的人都很缺朋友嗎？～

分左手短短兩日？ 分左手咁耐都叫短短兩日？
再者你執著個點錯曬。
亦係人地開話題，我就咁話你係處。
我都冇做過 我點知你係咪？
因為人地知你係處 就斷定係我唱你
你都算係叻架喇

啱呀, 佢抵毀你唔啱,
我話你淨係覺得條女錯晒, 冇話條女冇錯

分手兩日有新女？
樓主回應下

跟進

當初啲興趣都幾夾
好多話題都啱傾。
點會估到一齊左既問題多到咁

咁女方講既寄卡比你 寫到好掛住你 你無提？

分手兩日有新女無提？

趙完唱無提？

分手期間去摷ex無提？

解釋到我就信你

渣中之霸～

起條女底睇以前啲post都唔似玩9樓主
樓主開post數人 原來自己都係咁仆街

你又聽啲唔聽啲
我冇興趣做咁低賤既野喇。
掛住我個陣都已經好耐之前既事
純粹係講下近況 同埋 我同佢冇聯絡既事
跟住佢知道我有女朋友，佢真係乜都冇做。

如果真係有興趣 我咪po佢點唱我囉
唔好話我屈佢，我同佢snapchat對話仲精彩
不過刪完 cap唔返

推到仆街樓主覆

首先，個airpod套，我真係好想知我呃你係自己織究竟有乜野好處。我已經口口聲聲叫埋我個女仔朋友同你講 係佢陪我去買材料。仲要係情人節禮物，材料我織完就真係扔曬，我仲留啲殘骸黎做乜，你就可以話我係淘返黎，我織既明顯係有瑕疵。個樣都無淘寶果啲中哂幅射既咁款。你仲要懷疑我真係無野好講。口口聲聲都係心意。

其次，個airpod收據係我叫我朋友，我朋友做豐澤，有9折，我自己已經無乜錢，咁啱果排豐澤airpod真係無哂貨，我好自然就等我朋友消息，拎到手就已經係實體，無任何收據，究竟我點比你，同你分左手，我仲唔放返比我個豐澤朋友，我要黎做乜、我自己又唔用。你都可以記到宜家。

嘩 點睇都係樓主理虧
條女比盡都係煩，講野口臭
（仲要唔知你講有幾成真）
剩係唱破左條女處已經夠你落18層地獄
仲有你同ex既野 加埋分手兩日仲有新女
加埋一齊 比人咒你生愛滋都好合理

你都唱自已食左人隻豬

最精彩係你的所作所為～

我小氣？
我食幾多死貓你知唔知先？
我上黎呢到駁連登仔同情？
我搵我老母傾計唔好呀？
佢個處仲係到掛， 我點知
我又冇食過，點樣食完再唱。
係咪會型啲我又真係唔知

睇完女友上黎對質

結論：樓主仆街死啦，仲夠膽上黎唱人

我都係咁講
分左手都要比人祝生愛滋 開埋我個樣po ig
係人地唔比我好好生活

咁多巧合

仲要上連登嘈交
我
同埋 冇食到
我都係個句，分左手 做乜都係對方既自由
真係踩親佢條尾咁

兩個都無證據
大家都係9UP MODE

我真係好想知我係咪公開了。你親自睇到定我set既摰友cap比你睇呀。係你要我比你知道我扔曬刪曬你啲野要等死心我先錄低較比摰友 識你果啲人等人可以cap比你睇咋。我block曬你所有野喇。係你仲上黎連登圍爐咋。

我都係如條女咁講
我又唔係缺朋友 我唔搵ex到底有幾難
但將心比心啦。條女行出黎講兩句又唔講埋剩低個兩句先可恥。
上連登取暖呢啲野 真係你地黎做好喇。
我要唱佢 我真係放曬啲圖出黎算啦。
打咁多字 你確定我真係上連登取暖？

我諗雙方都有唔啱，冇得從條女嘅片面之詞就話樓豬係仆街，始終我地局外人

係，我明白。所以我可以做既都做
但點解唔問下女方？ 女方話我唔值得佢咁做喎
仲要拍左冇耐，用懶做藉口。

樓主覺得分左手 做乜都係自己既自由
所以分手期間摷ex
將成件事合理化
其實做你女朋友都幾慘

打和La～super

收啦樓主 你淨係愛自己一個架咋
所有野你都有藉口講到唔係自己錯
拍咁多拖都唔識成長 咪害人啦 攬撚住你老母過世啦

「做過乜 佢自己心照啦」
屌你男人老狗呢句成個八婆咁，仲要隱暪咁多嘢比人踢爆，食完仲要聲大大你不如死撚左佢啦

我已經唔想再打聽到你既一切。連登ac我都會換。我對你真係想完全死曬心。祝你同新女朋友幸運長久。唔好再出黎遺害人間。我同你再無拖欠。我曾經好愛過你。絕對無假。再見。

咁條女又真係雙重標準喎

呢個真
除左樓主無回應過分手後兩日有新女之外

其他都係各打50大板

Maybe雙方都有唔著 但女方都無上黎出po公審 反而係佢講d唔講d 大家咪比證據出黎睇下囉

反而想知你所謂同ex係熟小小既朋友
熟成點先
瞞住女朋友同人去旅行
私下出街又唔同女朋友講聲
哩啲都係「朋友」可以做架喎

你地可以咁認為。
但係我想講既係係我同樓主一齊既期間，佢前度做既行為唔多唔少都騷擾我同佢之間。

至少我同佢一齊既時候。無任何我既ex會黎打擾我地。我介意真係好正常。

收皮啦 拍得拖就預咗避忌下啦
真係差ex呢一個所謂朋友咩？
仲要喺你有女朋友嗰陣時都寄封信話掛住你
咁都可以扮冇嘢再同佢有來往
痴撚線
垃圾樓主仲好意思上黎呻

agger 咁易下定論好易炒曬車

出嚟講返兩句

我之前有同自己既好朋友討論過佢個ex，究竟係點解。原因已經講左，佢ex寄野過黎，我同佢因爲呢件事嘈左好耐，相信大家唔開心都會同朋友討論下，唔講自己屈住。男朋友又解決唔到，更何況我有過抑鬱。我唔同人傾訴我仲可以點。上連登又比你知道左我ac。如果佢無寄野過黎。我又有乜必要去無啦啦討論佢？你ex前兩日都可以公審我唱返我，點解你可以剩係過我詆毁同侮辱人。？而你就可以由佢繼續話我。

1.寫到好掛住我？錯曬啦，
分左手好耐，人地亦都有男朋友，我都有女朋友。
分左手都叫熟小小既朋友，
入面既重點都係問會唔會食飯架，
如果女朋友介意就算啦。

2.分左手2日？ 2個月都黎緊喇。
發生左咁多野，你叫我再留戀，我真係做唔到
更何況我新女朋友 唔係食返回頭草。

3.冇趙過，我印象中淨係有講過佢係處
都係條女同我講，唔係我食完先知

4.都叫有，但冇提到 唔係刻意隱瞞 對唔住。
我都想講下我同條女一齊個陣
幾時同ex有過聯絡，我所有野都冇follow佢
乜都block曬，我有乜都同佢坦白
你等佢上水再覆囉 我係咪講大話
分左手 你都要管到我咁。仲一直抵毀人地係雞
仲要話我幫佢講說話你先好笑，你得唔到既野
人地都唔可以得到 係你同我講
拍拖要做既本份我都做到
如果分手 做啲乜都唔係屬於我既自由既話
我錯，我衰仔。但之後因為佢又唱我個ex
先同返ex講左幾句。

但我想講 我冇作故仔屈佢。
你地都係想聽埋我做過乜姐
條女做過個啲又唔敢正面答？

你信唔信我 撐唔撐我都唔緊要
我淨係想睇下各位係點睇呢件事
仲有咩唔明 我可以講。
唔係有心瞞，對唔住

過左幾耐 唔講以為過左幾年
我要懷疑就你送個刻先懷疑
唔需要有朋友同我講淘寶有
我問你 你小小證據都冇先去唔信你

追post先再講。
我有唱破佢處 我落地獄啦仆街
我比狗屌又點話？

你接受唔到咪搵個可以唔介意你搵ex嘅女朋友囉
Btw但如果你係尊重女朋友就會同ex保持距離啦下話，唔係女朋友大唔大方嘅問題喎

先生，我同你真真正正斷，係呢一個禮拜內。兩個月？你訓醒味？中間呢段時間不停同你拉拉扯扯。你仲話追返我。真係好笑。

完全唔明點解要靠證據
就算係真定假都好
旁觀者角度我覺得有心去揀禮物同送禮物已經做好咗女朋友本份
愛情唔係講物質㗎小朋友
就算我男朋友就咁親手寫張卡比我我覺好開心
有好多人連伴侶生日都唔會記得添啦
冇得計咁多㗎喎
講真 你咁樣斤斤計較真係好小家

係係係我愛自己一個
要比較？佢仲有冇面講出黎
由成日講佢愛我多過我愛佢
變到一句都唔敢講。
而且我到底害左佢乜野？

追po 等女方回應啦
唔輪到我講
你信就信 唔信就唔撚好信

個ex寫信話掛住佢 女朋友驚下呷醋都唔撚得
比我實屌撚死個八婆含撚嘴

將心比己啦
如果女方嘅ex會寄信比佢又講下啲曖昧野又約食飯咁
你係咪都完全ok先？
唔好玩啦
有咗現任就應該同前度完完全全咁斷絕往來
呢啲係基本啊
咪撚咁仆街啦你

絲打唔好再覆佢喇 大家都成熟d
你會搵到個錫你既人

樓主連最基本嘅安全感同尊重都比唔到女朋友，仲話會同人過世

冇假係冇假
過程緊係開心過 唔止唔開心
誠信係你自己破壞，
你咪繼續面對佢地既野囉
得我單方面講 有癮咩？
我冇興趣繼續比人話我單方面亂講呀
但我講黎講去都係一件事
你一直抵毀人地，你可以鬧我點都好
你甚至公開我再去屌柒我，我真係好無奈
唔好再扮正常啦
我驚我放相個刻，人地以為你兩個人黎

老蘭識番黎？

兩個月都黎緊喇
我淨係可以講同佢一齊 我冇做仆街野
女又係分手先識到。
如果我有留戀就唔會搞咁多，
但太多事 我冇任何留戀。
兩日 ？
你就咁聽未必信
我都唔係好想搞咁大
放埋啲相去說服你地

男人老狗算啦 錯就錯在你地根本無了解清楚就一齊

你覺得同ex做返朋友一齊無問題 其實講緊起碼8成

人都覺得有問題 你明知自己係呢d人 下次拍拖之前

講到明 搵返同類人咪無事 我都諗唔明你咩思想

你地雙方都無證據 好難講你地邊個錯

話晒你地都鍾意過大家 何必要搞到咁 完左個po佢唔

好搞咁多啦

唔係
總之有咩事我都會坦白 唔會選擇去瞞。
如果唔係 佢點知有人寄野比我。
熟成點係指了解我既為人。

我都好想再唔打聽佢既一切，係呢幾個禮拜仲話追返我，轉個頭就話我唱佢ex，然後再轉個頭就有新女朋友，我真係好慶幸自己無比你上。仲保留到我處。不過都好多謝你教識我一樣野，就係要乜野都大方。我會對我下一個男朋友好好。非常之好。

佢到底點打擾 我真係好想知
我既角色就一直氹你
我仲可以做乜？
呢啲野除左時間 我一直要忍受你發洩呢件事
你有冇諗過人地感受？

追下post先屌啦。
要答都答曬。

叻女醒目啦，keep住個處真心抵讚

繼續話你?????
佢話你唱佢炸 佢有冇抵毀你係八婆係雞先？
點解你仲可以扮正常。
乜野叫討論？同人講加鹽加醋既版本
就算仆極街都好 都係我主動
你可以講到條女真係臭雞咁樣。
算點？

佢介意係因為佢自卑問題
唔係我同佢一齊緊個陣 我仲同ex接觸
而且你要話我點咁解唔燒左張畫同卡
咁點解佢可以話唔值得佢咁做？
刪曬佢既ex既相先？
我覺得相刪唔刪冇問題
但唔可以雙重標準囉。

講到尾 你都仲係保護住佢姐，你可以信曬佢。我就完全唔可信 我錯曬。我無誠信。唔好唔記得你同我一齊前你講到佢比帽你帶，佢更加無誠信掛。我都真係好懷疑我係咪先係水泡喇。

物質 還 物質
就叫你話上網買 我都好開心。
而我唔開心既點 點解係你咁都要瞞
要去呃我。
睇清楚先啦。
唔係我想去計 係佢令我要我同佢去計
因為佢一直覺得 佢愛我 多過 我愛佢。

絲唔好再睇啦，訓啦
講到尾佢都係愛自己多啲
下個會更好

拉拉扯扯 一個禮拜？
講到咁白都仲拉拉扯扯
聯絡都冇聯絡過
中間好返兩日 又玩完
有得咁計真真正正斷？
我自己move on到就已經足夠。

追完成個post其實都唔知你哋仲嘈黎做乜
我真係未見過男人老狗咁執著個AirPods
有開心過咪得囉
係女人都會介意自己男朋友同前度聯絡

仲有啊
上面巴打話你個d野
你不如諗下自己係咪真係咁啦
一唔啱聽嘅留言就即刻反駁
我點點點 我點點點 你都好自私姐
屌 你仲惡過共產黨

痴撚線你到底想點
你自己認曬罪都仲可以話我淨係幫佢

樓主一心諗住上嚟搏同情點知個個都支持條女
有咩感受

成個po淨係見到佢一尾係到計較

都唔知佢老母係咪生少咗碌鳩俾佢
我真係未見過男人咁小家

多謝你地 我都諗緊係咪整係得我有問題 上到黎 多謝佢開post公審我。等我知道唔係得我咁諗我都會move on。

惡就唔係咁惡啦
係人地要我解釋 我要講咋
我好撚得閒？
你淨係識睇表面 好撚可悲。
我執著既唔係物件
我會唔會連個套同airpods都買唔起
係佢既誠信，你咁樣都唔明 冇野可以討論。

有冇諗過去到最後真相大白既時候
一個咁要面既人係咩感受

本來睇到頭段同負皮想屌鳩你
我覺得搵ex唔係大問題但有d位唔可以太over
你ex當你朋友咁睇又冇做d好曖昧出軌既over野又真係無問題 1張生日卡姐真係冇咩野 你話閃卡就話燒姐

每個男人總有d女人係忘記唔到 有d回憶真係好難clear哂 del哂相又點 忘記唔到就忘記唔到架啦

但從文字裡 睇得出你都好辛苦食左唔少惡野
過來人經驗 你呢條女真係都幾唔成熟幾唔識諗

利申:對上嗰ex都係咁

無想點。我依然覺得我先係水泡。衷心希望你同你新女長久，唔好再令其他女仔傷心。

追post睇睇先啦惡撚到

問題可能兩個人都有嘅
但我覺得冇必要喺呢個平台度講囉
加油啊 向前行唔好望返轉頭啊
你做到咖！

係咪睇一半唔睇一半？
人地唔刪 我接受度大
就可以咁對我？ 佢接受唔到 我一直氹佢
反而我錯
連登仔呀好可悲

我知自己係咩人，
我都係個句 拍拖個陣真係好好 好夾
問題係拍拖先出現
去到最後解決唔到先分手
唔通一開始解決都唔試下就講分手咩⋯
都咁大個人啦

炒左車tim屌

多謝佢令我成長左了咁

臨尾個幾句你認埋自己係仆街都要攬你個ex

係男人就停啦 你真係有鍾意過女方嘅話 就唔好出聲啦 由你要計返佢錯乜嘅時候 就知你唔係咁鍾意佢

拍拖都要計來計去 樓主你不如檢討下自己先 唔好下下搏咀

拍拖拍到反目成仇 心都酸鳩埋

正常到呢平時明明唔係咁

痴撚線 上連登唔睇表面
唔通你想我了解你內心？
證據大家又唔俾多啲咁緊係睇表面㗎啦

我諗如果你唔係好撚得閒嘅話
都唔會秒回d對你”不利”嘅回應

我冇諗住呃佢架
佢唔想 我都冇逼過佢

依家就係要屌柒你啊 垃圾 咁撚on9返返去你老母個閪窿度啦

係你令我係你面前正常唔到咋。有因必有果呀。

趙完鬆周圍唱 叻仔
身邊有唔少呢d例子
香港社會需要呢d人才

無，追晒成個post淨係覺得你好柒
點解唔深潛呀

成撚日話咩有cap圖就真相大白
咁樓主你幾時先拎撚到出嚟？
橫睇掂睇都係你好撚有問題
分咗手都要記撚住個airpods？
屌你唔撚識得自己買？
點解可以用禮物嘅價值去衡量一個人嘅愛？
屌你老母仲戇鳩過啲mk仔
明知女朋友咁點解要同ex做朋友？
你冇其他朋友？
你個ex擺晒勝利姿勢係你身泣泣揚揚
你女朋友要唔介意都幾撚難
分手嗰排你即刻搵你條臭雞ex剿
就證明咗你心裡仲有條八婆啦講乜撚啫
屌 你老母生你生鳩到成個嗰啲仆街港女咁

我明唔可以太over
但真係好普通生日卡，想約食餐飯
係佢講錯曬
又有人信左
一齊個陣我真係絕對冇對唔住過佢
由班友繼續盲撐
有證據放上黎個個調頭走

cap對話圖啦
睇下樓主講嘅係咪真嘅？

又會係度見到你

男人老狗計來計去真係好肉酸

嘩好撚惡同條女一撚樣既
不過要屌就要再惡啲喇
不痛不癢喎

佢根本唔覺得自己有問題好彩絲打走得快

咁不如你影張卡上嚟？ 得把口

一早追曬啦 你嗰啲係左瀨右瀨
唔係答囉好冇
根本你就淨係識諗自己

普你老母通朋友咩掟煲唔掟蓋
分手幾日走去摷個ex就知啦
明知你有女散得幾日又肯比你摷佢唔臭唔通個處既臭咩
講到ex咁普通又講到自己咁錫條女
洗乜為個普通朋友同人撐到咁行呀
好心你咪撚咁cheap啦

btw祝樓主生花柳樓主ex係臭雞

係咪因為佢係ex所以我攬
真係要係冇證據底下
你地自己判斷。
我仲猶豫放唔放佢點唱我
檢完討先會係呢到見到我
你地唔鍾意我駁 我咪收嗲
有花生你食都要咁呀
諗下我上黎既原意啦。
人地依加分手一直比壓力我
唱完我ex 又唱我
到底佢想點

咁就真係好精彩了。張卡啲內容
我ig較左摰友頂盡得十個朋友睇到。
仲要全部都知我地既事。
你覺得我鬧你生愛滋我認錯先。
因為我真係好撚憎你咁快可以有新女

收嗲啦
惡都應份啦
男朋友咁唔識避忌比啲麻煩前度搞住哂段關係
如果咁都唔慶你就應該擔心女朋友係咪真係愛你
你前度就係知你易玩先撚下你咋傻仔
點知你又真係以為人地好好
越睇你啲回應越燥
屌你都廢事

食完豬仔再食airpod
最終成為最大贏家

我個個回應都覆
有冇問題個重點唔係我得閒定唔得閒架可？

乜都冇做你屌我生愛滋
轉個頭祝我幸福

Post上嚟啦 唔爭在

個女仔有過樓主咁嘅男朋友真係好撚慘

男人老狗連airpod都要咁執著要條女送會唔會有點垃圾
有冇對唔住你自己好清楚啦 唔評論啦 但睇得出你好執著airpod 同你 ex

男人唔壞 女人唔愛
唔遇仆街係唔會成長

仲有 我無上黎連登公審你 你記住。

摩牙

明明我分完手先同ex有返小小聯絡
都話佢咁 係因為佢自卑
到底關我撚事
你教我啦不如
唔係屌完我老母就算掛

晏啲放上黎

你記得有過得呢種女朋友咁撚慘 得都會記得你今日講既所有野 但願我係學校再遇唔到你。你行前我兜黎你行左我兜右。

晏你老母
一早放你就唔使比人屌啦柒頭
係個post打埋d對自己一面倒既野呃鳩人嚟取暖

我就炒左車架啦

留名

你先係唔識尊重人果位。我已經無再打擾你。麻煩你咪再打擾我

張卡寄完黎我就已經收埋左 打掃個陣攝撚埋落啲櫃到
係咪得把口 關你撚事咩 盲撐
又話我肉酸又點又點
前因後果我又講曬架喇
你要揀睇啲唔睇啲
咁你就繼續屌

晏咩依家cap screen
upload好難咩？定你要揀對話嚟cap啊？

你係檢完討先po上嚟嘅話 即係到依家你都未知自己錯乜 反正我地同你地無親 你地咪互cap圖上嚟比我地食花生囉男人老狗可唔可以唔好咁小器 散左就算啦

睇完一定要信你？
我有分析能力 唔同你 有女朋友都唔知自己應該做d乜唔應識做d乜

嘩 我冇你咁唔理智喎 錯都要幫？
錯唔撚洗鬧咩
講到底分左手 就唔關佢事啦 仲要唱黎唱去
Btw你老母比狗屌 你都係

呀樓主 你咁撚無恥唔撚去做保險倫敦金真係哂撚哂

屌你老母臭化閪你條打靶仔問你野永遠都唔撚柒直接答
你老母個臭閪喺度遊花園
即係個ex有無話掛住你呀？定你又想spin去其實係好耐之前所以可以當乜柒都無發生過呀？
又話氹左好撚耐又剩 我屌撚完你老母再氹你得唔撚得？
成個弱智仔咁focus喺個airpod 其它重要野就避重就輕 我地無你咁弱智

我唔撚評論條女住 至少佢暫時講野可信啲 你就收撚埋一堆野唔撚講 十足啲mk仔唔撚知自己錯乜

痴撚線 有幾多人知我既野呀 你真係好有問題

就咁睇樓主好撚小器
屌你真係影撚衰d男人

邊句令你覺得我ex好好？

食唔到呀 人地唔想比我都冇計

自卑係因為你唔撚避嫌啊屌你老母
你嗰頭又話個ex有送生日卡同約你食飯
呢頭又話分咗手先同ex有返小小聯絡？
你最撚大嘅問題咪唔撚尊重自己女朋友囉
你唔想del相為咩？咁你收埋一二角都得掛？
明明有好多方法可以令到個女仔有安全感
你又懶得去做唔關你事關邊撚個事？
你個人講嘢自相矛盾到咁好撚信你

好執著
咁小事都要呃係咩心態

樓主 不如解釋下條女講既咁過生日係咪真先
唔好迴避
擺得上黎都係想有人撐 有人幫你
你一迴避同有所隱瞞 你就即係助攻條女
到時你就捉蟲

我唔緊要啦過多陣先 我眼瞓喇
夜小小先

安全感係雙方互俾架
成件事女主角擔驚受怕自卑比唔上ex
人之常情 真係多得樓主唔少

琴日唱完我
今日冇再打擾我
叻

拍拖個陣真係好好 好夾
問題係拍拖先出現？～

都話分左手先有ex既問題
一齊緊個陣係佢自卑
咁撚固執既你
仲話有分析能力
有撚咩你

唔洗佢解釋了。生日一定係咁過。

樓主住大埔？

樓主應該係匡智出黎先咁撚戇鳩

淨係識呃啲弱智仔

我刪撚曬啲相好耐 一齊之前刪
我覺得冇野 因為佢 我刪曬
更何況佢約個陣 我理都冇理
點應約？

追完post樓主第一次咁惡鬧人老母比狗屌
一定係因為我係第一個鬧埋你ex
你快啲去呵返佢啦
你老母比愛滋仔屌完生左你呀

你講完，我評論
我一定要覺得你岩我都冇話條女岩喎
我話你肉鳩酸咋

你女朋友送咁撚多嘢畀你
你仲話人地hea住過生日
仆街生愛滋啦樓主
一定要送幾千蚊禮物先叫真愛？

何必呢 要玩到互爆 比人睇晒先光彩？

你兩個都散左 有鍾意過對方嘅 就算啦心鳩酸

至少我真係唔會講大話去呃你地同佢。
我都好撚心酸佢會上埋黎連登公審

樓主上面有反問條女 分左咁耐都叫兩日？ 咁啵
睇黎女既都可能屈鳩樓主

提早幾多我唔知啦
雖然就話我遲見佢。
生日卡係咪叫卡我都唔知了。
內容邊有諗既咁多。
係我簡化你既說話
定係你簡化人地既生日唔值得你做咁多
我真係唔知 midterm段時間你點過
定係藉口 我唔追究了。 算啦

咪諗啦絲打
佢係冇講大話就會cap圖上黎
話咩張卡攝撚咗落啲櫃呢啲戇鳩藉口
向前望 加油

睇曬

樓主先入爲主覺得人地一定係呃你買左AirPod同親手整個套 跟住就話唔係執著人地送咩俾你而係執著佢既誠信

唔洗prove埋呢啲小事
男人老狗咁撚柒重視呢啲生日真係唔想當你係要面既mk仔都唔得啦
個生日可以重要過前面果堆ex既轇轕都知你啲價值觀幾撚好

你上面話分手期間佢有挽回你 post出黎可以收佢把狗口

真係正確黎講唔計拉扯就一個月。
但如果計仲有聯絡講話追番我嗰啲就真係只有呢個禮拜內。

其實我就真係乜都冇做
我唔可以冇安全感？
我叫佢刪佢既ex相得唔得
答唔值得個陣 我頹撚左
所以我寧願放埋一二邊唔見左都唔想自己親自燒左佢
我之前要做乜都做曬啦
我仲小氣啲乜。 你地話唔好計較 咁唔好通呢啲野。
單刀直入，佢亂抵毀人 係我令佢咁？
我拎槍指住佢做？

請問樓主幾歲？ 希望你只係個中學生

係囉可乜撚都唔知唔知你唔係好撚吠得架咩下？

吠啦屌你老母

似讀緊asso ive

曖昧睇唔到人地既缺點
拍拖左先出既問題
比較 相處耐左睇到既問題。
唔撚係老奉掛

追到呢到一睇就睇得出樓主果啲性格同思想就係：「就算我做錯乜都係因為條女做左啲野先搞到我咁做」
「如果唔係佢唔肯刪ex啲相我都唔會留番張卡 所以係佢問題 係佢錯先」
「如果唔係佢拎唔到證據出黎證明佢買左AirPod 我都唔會執著係呢到」
講到尾樓主就係要面 唔肯認錯 永遠就有你講無人講 永遠都係到歸咎責任 無諗過到底自己錯咩 男人老狗有錯咪認囉

我都懶得講 係要摷黎講
手掌咁大 點解你仲要講到寫左好多 好多咁
不過真係算 。
我唔會再覆我點過呢啲日子
因為都唔會完全冇開心過。

我諗都係

咪臭係
咁撚大條道理就唔係晏啲先Post啦

仲唔係惡過共產黨

做乜呀 唔好諗太多啦
我都係話你老母比狗屌咋嘛！

俾你呢啲咁嘅人真係射落海都唔撚益你啦

屌你 轉汰快到

你想張卡要幾撚大？
港女鍾意整到成塊板嗰啲你先收貨？

stalk我？

我真係好撚後悔好撚心鳩酸。話我張卡手掌咁大。收到果時就係到話好感動攬住我黎錫。我畫既我寫既付出既心機，時間係你身上，真係好撚hurt。話哂都係心意。我對你既好唔係必然，更加無需要浪費時間又畫又寫。定你只係鐘意你ex畫既卡寫好多好曖昧字既信。？

屌你老母 男人之中你都算垃撚圾
家下係咪好撚缺朋友啊？缺撚到要同ex做朋友？
口口聲聲話同ex係朋友 原來朋友係會寫生日卡話掛住你 話揾機會同條仔分手同返你一齊？仲可以畀你摷？
你咪撚出嚟害人啦 垃圾。

我同佢講個陣 都係咁講。

樓主重點係airpod,叫而家個女友咯
Btw, 樓主係賤人大仆街

咪撚理佢啦絲打
屌佢老母真係正宗戇鳩仔
港女過啲女啊仆街

2月14分完手 好返個兩日
你又再嘈又再散 之後咁撚樣都叫一齊返過？
有邊日唔係嘈你不如又講下
拉乜扯 我挽回 你拒絕
係樣仲未完？ 點樣先叫完？
我真係唔太明你諗乜

汪汪
開唔開心

鬼得閒stalk你咩
咁岩通頂睇完波loop下連登 見到個post咪入嚟睇下囉

愛滋仔比人話到個ex惱羞冇野喎
想食兩家茶禮都望下自己幾多斤兩啦
衰左仲上黎圍爐比人屌住走

姐係我錯左係邊?你都係講唔到
依加唔係刪唔刪相 物唔物質既問題
係尊重、誠信既問題。
我唔撚係話你地柒係睇表面定乜
但咁撚簡單既野都睇唔到 我又真係R爆頭
以為連登仔有幾撚醒

你問下各位呢到有無絲打承受到你既所作所為會應承你既挽回先再講先再好屌我唔明我諗乜。

最搞笑係乜野呀 講咗十頁都淨係得三張圖

我係睇左樓主一開始嗰段先打第1個comment

跟住loop loop下見到條女出嚟澄清先知炒車

唔洗好撚大
但佢話到整左好耐咁咪講下
但細卡 要用你幾耐？

我真係好懷疑其實佢究竟有冇腦？
人地個女仔都親手畫左生日卡
手畫生日卡啊 你試下叫你畫啊 你都唔會啦
仲要嫌棄啲字少啊
十足十似啲港女叫男朋友買包包
男朋友唔買就發爛渣

係啊 樓主你眾人皆醉我獨醒啊
叻啦 全部都人地錯人地問題人地唔諒解你
cap圖呢

咪係 貪好睇咩

樓主既優點係有自信 缺點係太有自信

心機原來係大細嚟衡量嘅
唔怪得你 你條弱智用禮物價值衡量愛
你會咁諗唔撚怪你
同你拍拖慘過做雞

哇，鬧交鬧到上黎連登鬧
一早起身就有花生食
根本兩個都係mk
留名等睇互爆，或者比朋友爆

又真係既。你個ex畫果張大我果張幾十倍就最耐時間了。我話唔話佢臭雞都好 佢寫果啲野 仲有願意比你摷 我相信呢到各位都判斷到。唔係我詆毁侮辱人而係佢真係有做過。

下屌你老母，有條女肯為你手畫生日卡仲嫌細？
同一個話掛住你嘅ex keep contact就屌人無安全感？
好彩你地分咗手咋，咪撚害人啦人渣

乜撚野唔會你自己問佢呀

樓主畫張卡出黎俾我地呢啲淨係睇表面既連登仔睇下就當你打和啦

你畫個張幾撚有心機幾撚大張啊？
upload上嚟望下啦
你咁撚得閒點解唔而家cap上嚟？
你cap上嚟咪一清二楚囉

唔好笑我啦 我個張都好細架炸
0藝術細胞

你唔好激將法好喎
但張相人地比我架 好矇
你地介唔介意

咁你就咪撚咁聲大夾惡啦

男人老狗少少尊嚴都冇
繼續做狗啦

我都唔得我嗰陣係咩情況了
btw 騎劫人地個post?

屌你老母你係唔撚係男仔
做少少嘢有問晒意見扭扭擰擰咁
你係up上嚟就快啦
仲有對話cap圖啊 幾時有啊

嘩狗同人講尊重誠信 sorry 狗都識尊重人過你

好撚少數可以同ex做fd 極其量做既前提都要大家唔好flirt大家 但條女flirt鳩你就知乜撚野事啦 fd乜鳩呀？一開始條女寄信話掛住你果陣你有無扔呀？有無尊重過條女呀？唔撚係你碌鳩未撚插入你個ex個閪之前都等於乜都無做過呀柒頭
我攞把刀指撚住你都有罪啦

誠信？開post果陣收埋咁多野唔撚講 條女篤爆你之後仲要避重就輕 唔撚好玩啦呃你啲無腦mk fd就得

追哂post
假如全部都真既話 都幫唔落樓主
不過如果全部野都係真
我都希望女主角同下任一齊時都唔好雙重標準
自己又keep一堆ex既野
同時又叫人del哂ex d野
呢樣野真係好乞人憎同唔尊重

原來賤種樓主黎

避重就輕
同埋幾時flirt過
張卡真係好撚普通

Btw 男既又話冇食過
女又話比人食左
咁即係食左未

係普通既話 放上黎啦 睇下我同你同大家既價值觀係幾大出入 點先叫普通定義 。

條女咪話好彩自己留住個處

比佢唱我比佢破撚左處
但事實根本無。我無咁傻豬

食左又唔敢應返去執骨算啦

樓主仲係度拖延時間唔肯up相肯定身有屎

開乜

就算畫得普通都好
都係親手畫既生日卡

收到

入左一半
要睇var

成個post都無圖

屌

樓主正仆街

樓主開頭又話up圖 到依家都未up 係度搵藉口

開你相簿睇下先？會唔會好啲

Sor 邊番工邊睇 可能睇漏

依家球證 莊家傾緊數

我好乖呀 即刻扔曬你啲野同刪撚曬你啲相了我係咪做到你最想我做既野喇！

你睇你回左啲乜撚柒野匡智仔個腦係轉得慢啲

係咪佢話要含你碌鳩先唔普通呀？

post上黎睇過？

收嗲啦厹未到你岀聲呀 死番去後面食屎啦

女方有你呢條仔重慘 又唔敢講曬全部野 又要屈曬落條女到 等我地以為條女好有問題 但原來最撚垃圾果個係樓主

睇下人地幾決絕刪哂你啲相而同你拍拖果陣都唔刪ex啲相 樓主自己檢討下啦

屌奶星德國絕殺差啲買撚左

買左德國
22嗰陣想跳樓同心臟病

All～

重開一開始嗰post名

幾多歲

你係樓豬個ex?

屌好心你地咪騎劫

我係女主。。

咁都比你搵到post
追post先

連我生日寄左張卡仔同幅畫比我都要我即刻燒
咁你咪做多左囉 又畫畫又寫卡咁 搏乜？
你係咪個個熟少少嘅朋友都會咁做先
btw 兩個都係搞L笑

本來都諗住佢地和波 痴撚線荷蘭條後防性感到

諗諗先

屌佢都費撚事 原來係弱智既
等佢地post相好撚過

條女係講真既話 樓主都幾有計謀
同ex傾計又唔同女朋友講 希望你對女仔好少少

樓主有圖未 12頁喇喂

樓主可能為左airpod先開po 你比佢啦 佢想買 但諗起 之前條女話送比我 到宜家都味有 上網唱柒佢先

絲打你放走佢就啱曬
啲啲人同佢一齊半日我都覺得浪費時間
男人老狗自己理虧俾人照咁多肺仲係度死雞撐飯蓋
周街搵個都好過佢
我撐你

樓主慘慘豬
啲同學入黎食曬花生你就要預咗俾人笑加冇女溝
加油

樓主咩錯都冇認過

支持你

Po個賤種樓主出黎睇睇先啦

樓主好好笑 po自己上黎唱衰自己

19999

我宜家真係好多謝佢上黎連登公審我
等佢知道自己有問題 唔洗我自己一路屈住

嘈交嘈到上連登
btw 樓主你明知你女友唔想你同ex有聯絡就好心避忌下啦，跟住依頭分完手，個頭又同第二個一齊，你當自己係度揾工呀，騎牛揾馬

我係冇聯絡過
佢寄張卡黎 但我冇搵返佢

太長 不了

分左手就算鳩數啦，重要放上黎嗌交，樓主做男人做到成隻小學雞咁

開左 自己起我底

一開始就想接手
見到事主回應更加心動
女朋友比個機會我啦

睇到一半頂唔順樓主既態度 信女朋友多d

九唔撚柒搭八
唔明樓主係咁提住個Airpods 做乜撚
自己冇錢買？ 咁撚注重物質？
睇篇野，淨係見到你一味幫住ex講嘢

戰火扯到黎連登
連登仔花生哂

（分手期間 搵佢做下dj ） ？

屌完就會乖好多

你條女真係無撚話錯你係賤種，渣男，分手期間就即刻搵條女摷下
吠得又幾好喎死狗公

你瞓唔瞓得夠架
睇住個身啊絲打

好彩冇比人渣樓主食

賤男黎講你都算極致 其實佢冇話錯你
個女仔都係怕失去你先會咁姐 你唔係唔知EX 係情敵既重要來源下話
佢而家就話有拍拖姐 如果你個EX散左你估你唔會去安慰人?

分左手個EX仲寄卡仔俾你 你仲要咁緊張同維護佢 咪更加俾唔到信心人
仲要樣樣野都斤斤計較 散左又上黎唱人 呢個行為好幼稚囉
做男人唔好做到咁CHEAP啦好嘛?

你想要Airpods自己上淘寶買啦 千幾蚊唔岩你架啦 窮到要咬老軟
地球上有你咁既男人都好撚慘 希望你之後成世都一個人啦 唔好害人

浪費左我咁多時間睇你D廢話仲要出黎HI你 食屎啦

無訓呀直接一陣間返11堂
希望咪撞到佢

呢啲說話我同佢講過曬架啦佢始終覺得佢同佢ex咁樣係無問題的所以算啦

冇睇到全部 睇到一半忍唔住想屌佢究竟拍拖係為撚左生日定乜？

尊重！誠信！
呢種人材唔做保險同倫敦金真係哂哂
面皮薄啲都做唔到

宜家去瞓陣先啦
雖然我都未瞓
但我放假

食屎啦樓主吊你老母正契弟

唔訓喇你都早啲訓啦
唔講太多溫暖說話 廢事比人話返我

你既意思係同佢一齊之後同ex完全冇聯絡 冇傾計跟著佢冇啦啦寄信俾你？收皮啦

笑死
你反駁話唔係hea過生日
佢答你張卡細
就已經知佢係一個無恥嘅戇鳩仔

樓主應該收左皮架喇
見佢係啲途徑打埋啲野比我睇
話我乞衣黎 由我啵
順便同你講一聲 一陣間11點之後去返你locker拎走你啲衫 仲有唔好再借我啲野黎用。再也不見。
我唔撚再同你計較 我對你真係得返憎恨
口臭都要講句 仆街含撚死啦去
狗改不了吃屎 另外隻雞都改不了被屌啊898。

係咪邊到唔清晰？
的確係冇聯絡喎

整合緊啲相架喇
比小小耐性

樓豬男人老狗成個女人咁

冇keep
斷左好耐

你有冇同佢講過覺得好唔公平 點解你就要同ex唔contact但佢自己就唔洗刪？
btw我覺得兩者之間同ex有contact仲要約食飯加寫信係難頂過留ex相 雖然我都接受唔到有ex相

睇到一半燥撚到 淨係識得即刻駁嘴
痴撚線 個ex特登寫卡俾你 你夠膽話張卡重點係一唔一齊食飯
問呢啲特登寫卡俾你托柒呀 有腦嘅都知冇可能啦
佢畫個張卡咁用心咁靚 買咁多嘢俾你 你就針撚住個AirPod
口口聲聲話唔在乎 但成個post出現幾多次AirPod
又話係誠信問題 就算佢上淘寶買咁又點 免費㗎？
揀個陣唔使嘥時間㗎？
由你同ex有聯絡個刻你都冇撚咗誠信啦 冇誠信嘅人講誠信 搞笑呀？
再加上你一張圖都冇 點撚樣信你
分撚咗就即刻同ex加強聯繫 你仲話熟少少嘅朋友 朋你老母
睇完都想祝你生愛滋

我撐你

仆街 姐係準備假相 如果係有既 點解要等錦耐 兩三個鐘啦wo 個po 你呢d仆街真係見唔少

拍拖好撚心就咪撚繼續同前度有聯絡啦有無諗過另一半會點睇？
佢無安全感好撚正常遮 邊個係你最重要果個呀阿哥
希望你下條女都瘋狂同啲ex有聯絡

死撚開啦屌你老母樓主
想上黎拎光環? 你唔係賤種係啲咩?

食完人隻豬周圍唱嘅原因係人地開呢個話題?你唔撚識避開架咩 加上聽你講嘅人幫你散出去證明一樣野 你唔撚係mk臭飛淨係識埋啲垃圾朋友就係你冇判斷能力去判斷嗰個日信唔信得過 不過兩樣野都只係證明你係on9仔而已

分撚左手學乜撚野人寄生日卡畫圖? 仲要分手期間約出嚟打友誼波 你當現任係啲咩?我最睇唔撚起就係你呢啲厹 咁樣玩得都幾肯定你係垃撚圾5p mk閪

最後 你成篇文不斷數臭女方點點點 話自己好無辜好慘又點又柒 原來自己先係一直唱緊人嘅人

覺唔覺自己好撚柒?

收皮啦
就係你呢啲人鍾意同EX搞黎搞去
先有咁多無辜嘅人受害呀屌你

原來仲趙完唱兩日就有新女屌你老母樓主生愛滋病爛Jer加瘋狂戴帽

因為樓主既on9三日三夜都未必講得完所以就唔講啦。淨係想同你前前度講：臭雞收皮啦，明知條仔有女朋友都仲搵人，講埋啲曖曖昧昧既說話，又寫卡又畫畫，仲要分左手都俾樓主摷，樓主前度無話錯你呀，臭雞

放過人啦仆街

無睇哂啲對話
只係想講，樓主你呢啲人好難做到人世
分左手就算啦，你都有新女屌下閪
咁執著為咩？

突登整嘢送比你都要搵返證據出嚟 小氣到
我整銀包比男友整完果刻都即刻掉哂啲剩底嘅材料啦 留嚟紀念咩

樓主快啲死

明明成個post全部人都係度屌緊樓主，但係佢硬係覺得自己冇問題完全唔識反省。咩都係條女錯曬
睇完成個post除左女方唔del相係錯 基本上都冇咩大問題起碼佢講嘅野可信度高過你。佢講得冇錯你真係垃圾唔值得佢del 分左手先聯絡個ex 隔一陣就摷曬 條女handmade 野俾你都可以嫌人張卡細 心意野都唔識欣賞，靜係針住個AirPod係度嘈 仲要冇證據證明真係冇買就係度懷疑人 你不如po埋個套嘅實物同淘寶圖比較下係咪真係淘嘅
樓主呢啲咁撚自私嘅人真係咪撚同現任分手 唔好放出黎害人

樓主快啲死撚咗佢
呀唔好祝你百病纏身

𠵱家啲𡃁仔真係唔知乜撚嘢價值觀
分手一年嗰啲叫分手
分手兩日嗰啲叫耍花槍
嗌吓交就走去摷ex
拍拖呀大佬，以為係喺屋企住到悶離家出走兩日住酒店渡假呀？

樓主講咁多 不如擺左證據先啦

我係你我真係死撚左佢啦男人做到咁

等陣先 閱讀理解攞u？上面條女都話佢地冇發生過性行為

為面子為啖氣為乜都好
都唔係為條女

唔分手都可以出嚟害人啦

嗌個交嘈分手咪搵第二條女摷下囉

屌佢真係有證據就一早放上黎公審條女啦
又喺度推三推四 都唔知佢真定假

幾錢呀

你最撚on9 最錯就係識左佢同埋唔夠一陣就比隻豬人 on99要下手幫你當初嘅無知埋單

樓主肯定係口講唔介意
但係其實好撚記仇嗰類人嚟

冇睇哂 睇左頭幾頁 sorry

冇扑過喎巴打

人地唔比你搞，樓主老羞成怒？

有錯就認 抵讚

拍得個幾月 已經咁計較
千字文講對方點點點
我想知如果拍成5年，係咪要搵本簿記低5年黎對方做得唔好既野？

分手得兩日你都有新歡啦
又食埋人隻豬又帶個exex上嚟巢
咩彩都攞晒你仲想點啫
仲擺上網唱條女，真係邊個執到你都喊三聲

Strong post LM

收皮啦臭雞 躝返入廚房啦 屌你老母閪女人真係唔打唔撚識聽話 賤貨 bitch 臭g

走啦垃圾

如果有exex相就好俾大家知道吓係邊個咁無辜自己有男友仲寄信俾有女嘅前度

如果我係條女 識著你呢啲仆街
真係第一時間飛撚左你呢個濛柒
自己同ex仲有咁多來往 係咁話分得清 屌你老母普通朋友唔見你送生日卡？
分左手就分左手啦 你好缺朋友

樓主個ex？
咁撚惡嘅

樓主，有時並不是字眼上寫到好好睇睇就有人buy。留名

條女係垃圾，你都唔好得去邊
真心唔撚明白ex有乜野好搵，咁撚多fd唔fd係要搵個ex嚟fd，你話唔係想得閒友誼賽都無人信

男人老狗咁撚小氣
有女仔肯鐘意你已經係福氣
你仲要分手之後數人

我之前女朋友比條機織嘅我話係手織我都一直好感恩
有時候幸福可以好簡單

樓主真係無撚用 成條女咁
女朋友話送AirPods 比你最後冇送到 記到分手後
織個套比你又話人淘寶 上淘寶抄款係咪唔得先？一定係淘架？織完咪掉哂啲材料囉 唔通留返係到拜神呀？
如果我ex話買樓比我 最後冇買係咪又係誠信問題呀？

最撚柒想屌鳩你係 你講到自己咁撚清白高尚 講到自己同ex冇野
咁點解你唔掉左ex送張生日卡？留返係到日日對住打飛機呀？
你可以掉左ex張生日卡同絲打等價交換叫佢刪ex d相
而唔係因為佢唔刪你就唔掉張卡
小學雞玩報復呀？有現任就唔應該同ex有聯絡啦
乜柒野好熟既朋友 熟你老味呀 最後味熟到分手約埋出黎摷囉
你女朋友鬧你ex臭雞 你最多咪鬧返佢唔可以講人
但你ex再鬧返你女朋友你有冇維護過佢先？
就係因為佢鬧你個ex 咁個ex鬧返佢你就唔洗保護佢？
你真係鐘意條女就唔係咁做啦 你鐘意個個係ex咋下話
我同你講啦 一個真係鐘意你既女仔係無可能唔介意你個ex
同樣你真係鐘意一個女仔 你都冇可能唔介意佢個ex
呢啲係愛情產生既佔有欲
如果一個女仔真係唔介意你同ex有連絡 你等收帽啦

最後 你條女最多咪同佢close frd list個十幾個人公審你
你就擺佢上連登比幾百幾千個人公審
邊個賤格啲？

你邊個妓寨出黎架個賤女人d八婆fd？

樓豬都有責任 平日唔打到佢貼貼服服 而家咪反咬你一口囉 賤女人身痕架

過咗兩個鐘啦
樓主咩圖都cap唔出
一樣證據都冇

你個ex有男朋友都俾你摷？
咁撚樣都唔係臭雞？

你咁撚仆街 比我都唱你啦

仆街啦 同ex係好朋友 仲送生日卡同禮物 落地獄啦人渣

講咁撚耐圖都無張
成日話驚放圖嚇死人
我真係驚你圖都無張

第一次睇嗮成個post
至少#1已經睇到
我係絲打，其實我都好介意男朋友同ex仲係朋友
就算想唔介意個心都會唔舒服

生日禮物果度
其實點解樓主你咁容易比朋友影響到？
點解要朋友話你知道之後就去質疑？
比著係我，我會即刻同朋友講
我男朋友唔會呃我
其實呃你真係無好處
生日卡親手畫已經好好 仲講大細張
比我 畫都唔撚畫啦 我男朋友又無介意過
仲想要求d咩？
大家都係學生 你唔係要求女朋友送你幾千蚊禮物？

另外
你話條女公審你
請問佢係邊度公審你？
人地話係ig story set左摯友先post
乜原來呢d叫公審？
癡線 最多咪得幾個睇到
根本唔係有人幫手cap圖比你
你係唔知佢post左

覺得自己擺上連登好型？
唔係所有野都要post上網比人知道
唔可以話邊個錯 兩個都有錯
樓主你真係要嘗試下去面對自己既問題
女仔都要 所有野你要求男仔做足之前 你都要做到
譬如 你要求男朋友唔准同女仔傾計 你都要做到唔可以同男仔傾計
一段關係除左中意對方之外 尊重同信任對方都好重要

希望樓主唔好再為過去左既事情而不斷回應個post
因為睇得出你真係好唔成熟
其實已經中學畢業左 讀緊書？
咁大個人
其實唔係所有野都需要擺上網公審既
如果咁就需要數臭ex
我諗我都應該開左好多個post
有d野自己知道就得啦

放啦屌你老母
唔放死全家 生愛滋 性病
你所有ex都生性病死全家
白痴仔

坦白講 樓主做男人做到你咁 真係好撚垃圾

垃圾樓主

你咩事都坦白，所以你一坦白左同ex來往密切，件事就變左唔係你既錯
咁你條女都只係坦白先會提住佢d ex，你又嬲咩呀？

兩條垃圾加埋夠30歲未？

我都係咁諗

認同絲打唔好再覆佢喇
分手咪分手囉 分手呢樣野本身兩個都有責任有錯嘅地方
或者咁講 係磨合唔到嘅地方
但分手後又唔反省自己 上網唱衰另一半求安慰嘅人真係唔要得
睇曬啲post除咗覺得絲打你走到係你好彩之後 都覺得你唔應該再浪費光陰呢條仆街身上 揾過一個更好嘅人吧啦

講咁撚耐圖都無張
單方面話自己女朋友點點點
成日話整合緊
諗住點樣左cap右cap搏人同情？
同埋樓主係咪仲讀緊中學？
咁撚執着個airpod
係咪無錢買

屌又無對話圖又無生日卡內容，一味得把口話女方點點點，如果真相大白又點點點
屌你老母呢到連登黎架，無圖學人開post？

成個post睇得最多就係airpods，喂你咁撚樣係我都唔送比你啦，仲話咩證據證據，成撚個小家仔咁，收唔到想要既野就周圍唱
人地畫張生日卡比你仲要嫌人張卡細，樓主擺明同啲物質主義既死港女一樣，睇唔起啲心意野，淨係想收貴野，兩個字講晒：垃撚圾

樓主，證據呢？
過咗成個鐘喇喎

樓主咪撚咁肉酸啦
男人老狗嫌人張卡細都講得出
禮物講心意姐

屌你老母，講經咩你，一張生日卡畫撚到A0 size比你好唔好
樣樣野都得你岩，唔岩睇既就係到扮委屈
男人老狗成撚個港女咁，用禮物衡量愛
咁你又做過咩，送過啲咩呀on9
講咁多撚耐圖都冇張，諸撚多藉口

痴線 人地畫完卡都話人地幫你hea過生日
又話卡細又點 女人咩大佬 阿唔好意思 女人都未必介意呢D野
快D攞你D證據出黎啦
好想睇下真相大白會係點

樓主有圖未呀屌你老母 你殘廢架？
幾個鐘都貼唔到上黎

唔洗講啦，多樓主啱晒架喇，得嘞得嘞

兩個都有隱瞞，其實好正常
話人嗰時一定講人地衰先，自己問題唔係無講只係我未講，或者我覺得唔重要
嘈交係會咁，不過都分咗仲要分輸贏咁，有咩意義

講到move on 咗，又知人地睇到刻意要比人睇返咁
如果只係呻下就自己朋友圍內講夠啦
係咪move on 你自己答自己算啦

我撐你喎

你自己同自己拍拖算啦
邊撚到會搵到唔介意你係分手兩日後搵女+搞ex嘅另一半？

自己都問題多多 仲開post博同情

樓豬咪撚潛水啦 淆底啊？
係學校都知你做過乜撚嘢啦
出哂名狗公 仲周圍唱食咗個女仔隻豬
係咪好撚威？
搞到個女仔成日係學校喊 又多asm做 好大壓力 知唔知有幾辛苦
不過樓豬你讀唔成書 仲繼續係到玩感情就梗係唔撚知啦

勸你快啲收口同收手 咪撚再抵毀個女仔
如果唔係癲係上嚟整個整合懶人包 起你底
就唔係幾好啦

仲有管好你啲ex sss同現任 sss
他朝君體也相同
女仔們小心啲樓豬呢個人 你會後悔

快d整 呢度成個post都想垃圾樓主仆街死

最少都貼樓主張相上黎啦喂

睇得出樓豬好驚生愛滋
好憎人罵佢人渣賤種
最中意呢d講兩野就可以激嬲佢既人
有排玩

太長 無睇 現充

樓主好小學雞
係有圖就拿拿聲拎出黎
無圖就潛水吧啦

屌 樓主仲未有cap圖 講左咁耐講到好勁但係乜柒都無 人地都有三張圖啦 點信你
前面話自己唔係介意物質係介意誠信 後面就話人張卡細 好撚垃圾

嚇到樓主條仆街唔撚敢上水

唔講你地相處之間邊個岩同錯
淨係男人之家上網數臭條女都已經係仆街
咁撚小家 好撚肉酸

其實...
個ex寄張卡嚟 條仔無回應仲肯同女朋友講
已經算處理得好正常啦 條女嬲 係合理
但你男朋友都無搵個ex 真係有需要唱人哋係臭雞？
私底下同朋友講 都可以理解 但係開po鬧？
其實樓主女朋友都唔見得好成熟咋喎
見到啲留言一面倒撐樓主條女
但睇晒兩邊留言 如果樓主無講大話
樓主叫條女del相 佢話唔值得 依啲說話都好過份
樓主一開始已經講咗話大家曾經都好開心
然後又話條女依家唱緊自己
我覺得樓主都唔係上嚟博咩同情
純粹比人唱緊覺得唔開心 上嚟呻下

樓主on9在男人老狗小氣記撚住個airpods
仲要將人哋心思當係應份 仲話人哋用得幾多時間
貶低人哋嘅用心同價值 依樣就係你口中一直講緊嘅唔尊重
同ex有來往又係on9 分咗手仲有咩好做朋友
做朋友仲要唔係hi bye fd 係熟少少嘅朋友
咁真係要體諒女人會介意同妒忌
依啲唔係睇開啲就解決到 亦唔係你氹佢幾多次可以解決
既然明知女朋友真係介意到咁樣
如果愛佢 保持返少少距離真係好難咩
有邊個女人會唔介意ex 真係好少囉

樓主我四葉真係好想知真相啊
求下你快啲po下證據證明你自己冇講啲唔講啲啦
前女友都po了 你唔係唔敢po啊下

屌你老母,樓主係咪男人,少少承擔都冇
你放上網都係打算圍壚取暖姐,大部份人唔BUY你
係I大有幾威都冇用啦

收皮啦樓主 分左手咪算 仲計較啲乜

追下後面啦
佢ex有男朋友都照俾樓主約出後俾佢摷

咁都唔係臭雞

條女咁比心機畫張卡都唔撚領情
我拍左幾年拖我女朋友都未必送過啲咁花心思既野比我
仲要不停撚提住個airpod 你隻狗真係食屎大仲想食埋軟飯 小家到成個乞衣咁
四圍唱破左人處想拎成功感 點知屌都無得你屌
就咁睇都知你係啲成日認屎認屁既人

結論祝樓主你早死早著 你ex會搵到好你100倍既人

咁辛苦追曬post
但樓主潛咗水
無花生食

樓豬九成九一陣返學校拿尾彩

典型mk仔 聲大大冇貨賣

你條女成日亂唱人唔好，但亦都唔明你點解可以同ex keep住咁frd

講咗話post相又無post
應該隱瞞咗好多野

樓主令我諗起我之前曖昧過既一個女人 又係未深入認識時好美好 一曖昧耐左就變恐怖情人
好恐怖 明明冇做錯咩 你好似殺左佢全家咁佢要千方百計咁控制你 你反抗你就係仆街渣男 俾佢屌全家係所有社交圈子數臭你咁
諗番起都好驚

佢淆哂底咁, 張卡應該唔會俾人見

丫~~我只係想食花生...點解會打字架...

好想屌樓主老味~~~~

2個都小朋友

點會比人見，張卡啲內容根本唔見得人，咪扮晒野話攝埋一邊囉

佢果少少聯絡個定義係乜冇人知
傾電話? 食飯? 摷? 上埋不過快槍手都係少少聯絡
呢頭就正式分手, 果頭一路氹住條女俾希望人令佢以為未分哂, 一路搵EX
人生贏家呀, 仆街果種

好睇

好女仔, 我想要, 樓主都係收收皮啦

佢呢D 咪仆街囉, 下個會更好, 帶眼識人
丫

你地一齊呢段時間, 佢有冇送過乜俾妳?

收皮啦賤男 真愛會即刻搵其他人屌西嘅
真愛你計較咁多野？
真愛係無私加 付出左就唔好怨冇收獲
呢啲先叫真正真愛囉
你有冇問過人點解咁樣對你先？！
有冇諗過你比人感覺都唔多認真
同ex仲有交流已經全部bullshit

咁撚小家嘅男人真係好肉酸

多數打到呢D文既人
個人都無乜邏輯 諗到乜就打乜
完全無組織過 點樣一下帶落重點

佢要修整下刪左自己衰果D對話先可以放上黎丫嗎...係要D時間...

正呀喂!~~

人地鬧自己就不痛不癢 ，鬧個ex就又痛又癢

睇完啲相，都係唔明咁樣過生日有乜問題

有蛋糕，有禮物，有卡
Cls樓主要求高到，仲要好撚小器

你真係好撚仆街

收到風 樓主 已經驚比人起底 已經係ig del曬相 垃圾

咁理直氣壯就咪淆啦....

說好的CAP圖呢

敗走

首先我想向大家講聲對唔住先。
我頭先有啲野做，一路整緊啲圖。
同埋頭先覆你地個陣語氣可能差左，
甚至講啲唔講啲，
我依加補充返。要起我底既，
話我抵毀人地既，隨你去起
唔係你兇我就有用，以事論事。
我想講聲，抵毀人個個係女主
點解我好似要幫住佢？
其實冇人講，我絕對唔知發生左咁既事。
我知道左，我係好有需要行出黎去去搞清楚件事。
結果，女主都認左佢有講，但係佢唔肯認「唱」
只係討論下。

我都想講清楚一點，我同女主一齊個陣，
同前度係斷左聯絡，但我搵返EX係同女主分手之後既事
而佢個陣已經冇男朋友。雙方冇另一半個陣，
佢叫唔叫臭雞？
我事後係有搵女主復合，亦因為咁我都向佢認錯
你可能覺得我玩鳩女主，冇辦法。
因為我都預左復合，就要承受返自己所做既野。
我都覺得要佢接受自己既野，需要一段時間。
我想好好咁補救返。
但好多野都已經變左質，最後都分手變場
但都係唔成功，佢所做既野越黎越多
可能我冇資格話有幾愛佢啦。

我唔係覺得自己冇錯，頭先既覆你地
係見到女主所講既野，有啲怒火
所以係到講聲對唔住。

圖我依加會放上黎。但各位花生就算
要屌我都好，但唔好騷擾到女方為首要啦。

呢啲賤種唔撚俾人公審下真係唔撚知驚
留名睇爆大鑊
最撚好條賤種條現任睇撚到呢個post
睇清楚自己條仔有幾撚賤

圖呀柒頭，有冇圖呀，唔敢放呀on9仔

俾人話要起底就即刻縮撚返入老母個閪度
乜啱啱唔係仲好理直氣壯聲大夾惡㗎咩
留名睇圖呀真係

同ex分左手無聯絡 但又話係變左fd 變左fd但又話分左之後有block曬佢D野 無聯絡但又收到佢D生日卡片同畫

Am I the only one 覺得條仔講D野講到好L矛盾

嘩屌你老母
睇到呢度之前我都仲覺得五五波
你老母你一講手掌咁大就知樓主係個斤斤計較嘅垃圾廢柴渣男
屌你老母生日卡丫
寫論文呀？

同埋ex乜撚野姐
你拍拖佢送卡比你就一撚定心懷不軌啦
用下腦都知
你當人朋友係一回事
人地擺撚到明搞啲小動作啦
咁都唔識避忌
仲叫對女朋友好好？
乜撚玩啦狗男女
係丫宜家係屌鳩埋你ex架喇垃圾

絲打走得好丫
呢啲垃圾冇需要留戀

你個EX約你食飯 仲要加多句 你女朋友介意就算
都幾肯定佢係臭閪之中既臭閪
仲有你依家既行為真係好撚肉鳩酸

樓主正一濕鳩

有男朋友仲寄生日卡比ex約食飯
咁有愛咁當初做咩分手
咁缺朋友咩？

扮哂野大方咁

希望樓主你唔只生愛滋 死全家啦你d仆街賤9格男 食屎啦仆街

哇 你條撚頭 （但我搵返EX係同女主分手之後既事
而佢個陣已經冇男朋友） 之後事後係有搵女主復合 完po
樓主食完前女 之後但心諗味屌過女主 所以想復合
但女主唔比屌 之後就算 後一星期搵第二條女屌 屌完再開po 公審女主係臭雞 點解唔比佢食 所以答案得一個 樓主好想屌女主 但屌唔到 所以嬲爆 開po 屌柒女主

暫時係咁多圖先，各位再自行判斷。

真係too long..

到依家都淨係識話人錯 其實你有冇一秒檢討下自己啲做法岩唔岩先出黎鬧人

無同個ex聯絡呀，但佢寫生日卡比我姐，分左手咪搵返佢打場友誼波先
咁都講得出口，人渣黎講佢都算唔要面

屌你老母 佢成張自己畫呀 咁L多既心意俾你當做屎 睇你個樣肯定封面都5望多2眼就去睇D字啦 只係睇裏面寫得長5長 屌你5好搵女朋友啦

有拖拍都未見得係好事 好多女都係癲的

睇樓主對答已經覺得弱智仔黎
睇埋內容樓主根本錯晒九成九
點解咁嘅on9都會有女朋友

同埋，我想講
我冇抵毀女主

睇完你所謂嘅圖 完全冇幫你加啲咩分

係呀樓主一定係最醒ge

打手？
戒手都代表佢人格有問題啦
為屌而屌，冇討論價值

1）分手信代表到啲咩？
佢俾完信你你照樣可以wtsapp佢㗎
根本乜撚都證明唔到
例如呢一個星期仲有搵女主復合
你完全證明唔到呢個月你地已經無聯絡

2）我淨係見到佢post嘅story全部都有set密友囉
cut咗圖嗰張有無set密友呀？無set嘅話點解唔貼埋出嚟呀？

3）屌你老味如果條女真係情緒有問題
你做人男朋友唔撚係照顧人情緒
帶人睇醫生
而係post佢自殘嘅相上嚟俾人睇？
好撚在條女宜家飛撚咗你條冚家剷咋
情緒有病再遇著呢啲人渣真係慘撚過死

4）唔覺得佢story屌你嘅內容有乜問題
因為都幾撚中肯同埋有道理

淨係咩生日卡太細呢d on9嘢都要拎上連登唱
分手呢d私事又要公審人
開post個下你已經輸咗啦on9仔

btw上面堆圖又殘體又吾系甘牙睇到好刺眼

你啲圖完全證明唔到你啱喎
好鳩屎肉酸呀做男人做到
你一路cap上嚟係咪一路幻想風向會吹返你嗰邊陰陰嘴笑
做人做到你咁都有女
咩世界嚟

D相冇料到喎樓主，仲想撐你搏反底

下？感就叫證據？

人地有情緒問題，你拎人地戒手上黎連登唱就真係人格有問題喇屌你老母
小學畢業未啊

屌 物質主義者 無得救

由你無講到真正嘅事實
淨係以為自己啱撚晒咁講你口中嘅事實
你已經詆毀緊佢啦on9

不過唔撚幫人教仔啦
女主朋友最好快撚啲post晒樓主啲嘢出嚟
佢都講明唔驚人起底啦
不過唔驚人起底又要del相唔知咩心態啦

行撚開啦界手就人格有問題
乜撚嘢logic
幾歲呀腦筍生埋未

你真係好撚肉酸
句句廢話都係自暴其短

呢D係咪樓主證明自己On9既證據

我明明好認真睇樓主講乜，宜家比你distract曬

點解我覺得女主三張相完殺男主果堆唔知表達緊啲咩既相

岩啊
分得清小小感覺都無點會分左手即刻
約人出嚟 又摷又盛
樓主你會唔會咀同摸普通朋友

你啲圖證明到啲咩？
你條女整嗰個airpods套唔似淘寶買
極其量係睇住幅圖整
呢啲圖Pinterest大把
照住整都畀你屈淘寶
人地都係ig叫下春呻兩句
都冇好似你咁擺佢上嚟連登公審
你理虧就理虧 柒咗就柒咗啦
等你成晚 cap埋晒垃圾圖
潛啦柒頭

屌 d圖咁就叫證據呀？
樓主搞左咁耐 一d說服力都無

女主真係好慘
第一 淘寶d野有咩問題
係買既 都有出錢 有心
唔係買既 又有心意 又真係去浪費時間去整
重有做到錦撚柒 你覺得會唔會係淘寶
係淘點解唔買個靚？
第二 鬧人又點？ 你同佢之間既對話 佢鬧下人有咩問題 好過你係連登出po屌女主啦 下？ 朋友之間 男女朋友之間 講自己心聲都唔得？ 定係根本你重中意前女 而你唔想佢罵你前女？
第三 密友要一個一個按 有10幾 20幾 有問題？ 連登 百幾 年幾wo 邊個仆街d
第四 女主on9精神病為左你個垃圾而有精神病 重要戒到錦 真係on撚9

叫你畫呀7頭

完全覺得女主慘撚到仆街
有情緒病仲要遇著呢啲賤男令到病情更加惡化
宜家仲要俾賤男擺上連登公審

我係女主朋友一撚定擺撚返晒賤男啲ig fb 相出嚟警撚剔佢宜家條女

打你老母 成撚個po都係打手啊
屌你真係戇鳩仔嚟㗎喎
深潛啦 𠝹手就人格有問題？
個腦裝屎

屌你老母等啲圖等咁耐得呢啲睇
set密友屌柒你但比朋友cap圖黎講，個女仔都幾慘
淘寶張野就咁睇下面都唔一樣既，有無睇啲買家圖片比較下呀？仲要比證據你朋友睇，得罪講句關佢咩事？做乜要同佢交代？

btw五佢老母甘佢老母

5你老母咩

如果呢條樓主廢柴再唔潛水繼續上黎死撐，希望樓主ex可以放番呢條柒頭上黎，反正佢咁鍾意被世人公審

香港有塊閪真係玩囇，條女一出現，成班唔知頭唔知路就開始幫佢講說話

連登仔以為係連登唱衰女人就會有人撐，點知完全相反

都唔知邊撚知唔知頭唔知路啦

你老母唔知頭唔知路係咪都俾塊閪人屌咪生左你依啲弱智仔出黎囉

收皮啦你有冇追po

如果你覺得咁撚樣就係一段關係完結，可以即刻屌第二條女，咁我睇唔出你有幾重視段關係，真正愛一個人唔係咁嫁，醒下啦樓豬

乜撚野濕既感覺
又大家等緊對方開口啊
做你女朋友真係好慘

你幫樓主係咪又係gay佬想呃撚含呀弱智仔
冇追post出少句聲當幫忙啦乜都spin去sex

女方話唱ex係雞就係同你wtsapp咁講？

追到樓主post證據先留言 但樓主咁既樣叫人點信佢

屌你老母一直睇你講以為佢用鉛筆求尻其畫幾筆就筆，原來話到咁撚靚你都唔撚滿足，你都幾撚仆街。

淘寶唔係問題，唔該你追po
係佢唔知講真，定講假。
我上呢到，都係因為佢咁樣唔知為乜屌到我咁。
佢同我之間，一齊左冇耐已經係咁鬧人。
佢同人都係咁講，又有幾出奇（證實左
密友要一個一個禁又點？有呢個po上去既行為已經係有問題，重點係邊個平台？ 幾多人？
我出po都係純粹發洩，佢可以唔面對，咁就唔會越講越多。

我係之後先聽佢講佢有病。

女主有問題我諗大家都睇得出
不過係男主係開po+回應留言後自爆左自己好多問題同埋前後矛盾姐

Btw香港地有塊閪係真係玩晒架

個女仔好慘 垃圾樓主俾人屌完條氣唔順上連登公審人哋 連平時話開女人都係雞嘅連登仔都唔撚撐你就收皮啦 好好反省下自己啦 btw祝你同條新女百年好合。 咪撚再出嚟害人。

樓主小學畢業未
點解可以咁撚唔成熟同小氣
同人拍拖既時候唔同ex來往唔係最撚基本既尊重黎？
明明自己都有唔岩仲理直氣壯咁
你都話明條女有情緒病 有情緒病會控制到情緒架咩?
有情緒病你就帶佢睇醫生，唔係係度屌人
你咁同屌個斷左腳既人行唔到路有咩分別
做男人做到樓主你咁真係好可悲

利申：樓主仆街死

睇完，樓主真係個仆街。
我諗9成女人都接受唔到男友個EX會畫畫/寄信黎，
大佬，有聯絡已經好極限啦，仲要手寫HAND MADE，想點先？
可能手寫呢Ｄ係你角度覺得無乜意思，
咁或者咁諗啦，如果你女友個EX送個名牌包包比佢，你會覺得佢地無野嗎？
我覺得唔係唔比你同EX聯絡，問題係個EX比人好進擊既感覺，試問咁樣點會唔引起女人不安？
而且成個PO，其實樓主呻黎只係因為最後無拎到AIRPOD，但條女又話比人知買左比自己，覺得唔憤氣姐。
剩係一味問人有冇單，其實最後都唔會再送返比你架啦，證明到又點？
定係證明到個女仔有買，你又追返人呀？
２月１４日前後分手比盡你咪１個月鬆Ｄ，仲要拉拉扯扯。
你咁快就有第２條女，其實你都唔係愛個女仔啦，係咪？
仲要上黎圍爐賣慘，我非常同情你，因為根本唔識得愛人，都唔值得被愛。
個世界要圍住轉先叫O岩，個女仔好好彩無比你食到隻豬。

唔係，同其他人亂講好多野
得罪講句 唔輪到佢咁講掛

其實樓主無問題
只不過女主唔適合你姐

你自己係臭撚就去搵啲臭雞拍拖 唔好再搞良家婦女啦

樓主幾歲

人地係你現任 唔輪到佢講邊個有資格講？你媽媽嗎？

睇埋樓主啲圖都係覺得樓主係個仆街
唉屌你算啦深潛啦睇住你繼續係度柒都哂時間

做乜要cut走你啲對話？我幫你補，你都做到咁啦。

Can you read?

由女方第一個post已經大把人幫佢，笑左

我邊句講過同女主一齊個陣仲同ex有聯絡

推撚到有人整懶人包貼樓主條冚家剷上嚟

有你呢d男朋友都好撚慘
條女又唔係帽你
頂盡都係唔識做人女朋友
人地自己ig唱你就要係連登唱翻人
呢d咁既報復心態都唔好得去邊
你地兩個都係一齊翻唔好出黎害人

淘寶唔係問題
問題係你斤斤計較丫嘛
個FD講淘寶有個類似款你就即時懷疑
都不特止仲走去直接問當時人係咪淘寶淘返黎唔係自己織
除左你個腦裝屎我諗唔到其他理由點解你會咁做
即係比著我收到禮物我理得佢係出自邊度總之就係"女朋友送既禮物"
就係咁撚簡單
係你呢D咁撚小家既人先會走去計較

冇食呀

當你知現任介意就應該疏遠d , 基本野la, 你都唔想佢同男仔玩得咁埋，一樣

睇返女主真係鬧得好岩
條女真係臭雞
寫埋啲掛住你 又濕 又等人開口
真係姣婆遇著脂粉客
一啲專重都唔俾現任

一開始話唔係想唱人
而家乜都貼哂上黎

但你一齊緊嘅時候仲有冇同ex成日聯絡先？
利申 另一半同前度好frd話係密友關係 然後仲試過一齊食飯食個餐仲要係anniversary 覺得自己cls竟然冇發脾氣

樓主啲朋友都係仆街嚟
話唔定佢講個啲其實係佢個臭雞ex

分左手咁耐 女都唔可以有
你到底想點呀
分左手仲要我坐監？

算鳩數啦 而家無人信你講嘢㗎喇
越描越黑啊

哇，樓豬cut走晒自己講既野既喂，咩證據黎

Instagram 如果唔係set咗做public, 都係圍內add咗嘅人先睇到，就當佢所有人都set咗做密友睇到你上述嗰個story, 人數都只為幾十或者幾百個姐，失戀或者心有不甘係社交平台同朋友發洩又唔可以嘅？除非佢係網紅有幾千個follower喇
但係你呢？擺上連登公審喎？有連登ac嘅人點都多過個女仔instagram 嘅follower 啦

人地做撚咗初一我係你就做十五

btw 求wallpaper

直程冇聯絡

呢段對話完全睇到樓主對女主咩態度
上黎連登就扮撚哂野咁

到底講乜鳩⼂

你EX 張卡呢你老母, 唔見得光呀? 咁重點指證女主係發癲你唔撚拎出黎?

睇完D圖只會覺得你更仆街

對話有冇多D呀, 得果幾個回覆冇前冇後, 我又唔信你講咩仆街野搞到女主咁講野

你都係收皮啦...

等我仲好期待樓主d相 個airpods套做到咁柒 有眼都睇到唔一樣你夠膽話係一模一樣
仲話要拎證據比朋友睇 女仔真係好委屈
屌 我係信條女就唔撚理個fd 啦 洗鬼同佢地交代咩 一句我信就夠 小學雞拍拖
同女主講句 唔開心搵朋友傾或者跑下步發洩算啦 唔好做戒手呢種傻豬行為

可以代表乜？
分左手咁耐 我唔覺我呢啲野有乜問題
佢一時祝我幸福 背後屌到我仆街
咁都冇問題

勁撚賤
呢啲人渣其實好清楚自己有幾撚仆街
知道有啲咩對佢不利就cut圖 揀相嚟post
就係因為無廉恥先可以聲大夾惡屌鳩返人地錯

有女好威威呀
深潛啦死MK

始終都叫匿名

樓主有冇廿歲？一係分一係硬食，咁得閒po 上黎

agger 屌你老味點撚解要同啲frd證明？
樓主老母生撚埋啲咁嘅弱智仔出嚟真係陰鳩公

樓主係因為收到個套收唔到airpods所以嬲嬲豬啊

個個都想屌佢, 佢唔會收唔到風掛

我記得樓主講過個EX仲要有仔
EX以前仲要俾樓主綠帽戴
唔係臭雞係乜??????

樓豬有無反省過點解會有7百幾個負皮同幾百個屌柒你既comment
你都識講分左手，人地鍾意係自己ig抒發感受有咩問題，你係連登講呢啲就無問題？

睇黎就冇啦
起碼心智肯定冇

你睇曬先啦

FRD底? 上黎有難同當? 叫佢出少句聲啦

睇完啲圖真係笑撚死
話整合圖 整咁耐就係呢幾張圖
仲話po上嚟 大家就知個真相
啱啊 依家大家都知你係垃圾囉
男人老公話人唱你 自己就po上連登扮可憐搏同情
無人撐就話唔係上嚟圍爐 真係好柒啊樓主

整嘢比你又嫌細嫌剩 你又整過啲咩大嘢咁巴閉
話同ex無聯絡 可以一分手就有得摷
臭雞加厹 仲話人屈你
潛翻去你老母個閪到啦 垃圾

睇得出樓主死要面
緊張人地點睇多過女朋友
由個handmade禮物開始已經係

樓主前前後後都唔知隱瞞咗幾多啦
唔係對方反擊嘅真係無人知
佢而家覆乜都係越描越黑

有女呀!~~~ 好撚威威呀!~~

乜撚唔知講真定講假，一睇就知人手織架啦，你盲撚咗咩？根本同淘寶圖唔撚同，分明係你想係朋友面前威，你啲仆街朋友就笑尻你話淘寶都有啦，你唔憤氣就遷怒於女主

分左手喇
本身分完手 我真係以為冇事啦
佢搵返我就係屈我唱佢喎
我除左呢次連登講
都冇講過啲乜 順便幫佢澄清返囉
廢事又話我亂鳩咁講

屌 真係無得講 你認為自己乜都岩哂
人地講乜你都淨係識駁
算把啦 你跟本唔覺得自己有問題

樓主咁嘅男仔真係唔撚要得小家到 一份生日禮物都咁斤斤計較、要俾你攞嚟講

佢地睇到我個套問邊到買
我話女朋友送。
就發展成咁

畢業未

人地話淘寶你就懷疑人
就算係淘寶咪當心意囉
重點係人地講兩句就要俾證據on99
但係條女都好有問題
如果真係同ex有野理應隻字不提
坦白又死唔坦白又死
樓主都已經乜都block哂
唔係做郵局點樣擋住封信
唔知樓主ex係咪想返撻啦
起碼睇得出樓主唔係

利申唔撚識樓主 覺得樓主on9

我諗個女仔最多都係抄下款姐。突登為左你個套上淘寶睇左輪，曲奇隔離舊黑色野，全部都向上織，樓主你個套就向橫織，所以唔多覺得你前度係淘個case返嚟。當然依家無證無據都只可以靠估。
同埋無論買又好整又好，送得俾你梗係預你會有airpod，你又竟然唔信人曾經買過airpod俾你，當人地呃你。上面張卡頂帽個蛋糕都推翻曬你話前度係hea住對待你生日，可能你覺得做得唔夠，但明顯地喺大部分連登仔眼中，都唔覺得你前度係敷衍你。
最後，你前前度知你拍拖都仲話掛住你，係臭雞；你地分手後佢都仲俾你摷嚟摷去，係臭雞。你前度鬧得啱，唔明點解你可以為咗條臭雞，唔幫當時嘅女朋友

你無撚病？係你自己係學校唱鳩女主
而家上嚟搏同情心
屌你老母 潛翻人你老母嗰閪度啦

證據要突登去整合 樓豬係搵對你有利嘅證據？你話上嚟發洩 你上連登發洩就無問題 女主淨係開個密友story發洩就要俾你屌 樓豬似乎都有雙重標準喎

四圍唱話食左人地隻豬唔係唱？
明明無食到屈人無左隻豬

有乜問題？ 抵毀到人冇問題？
要抒發冇問題 你影響到人就有問題囉
幾多人負評我真係唔介意
我刪左佢snapchat冇曬對話
冇更多既圖。

首先，我介手果刻我從來無send過比你睇 更加無威脅過你 什至我叫埋你既朋友唔好比你知 就係知你一定唔鐘意 你知果刻都係我同返你一齊果下你先知，你可以屈我威脅你。

其次，分左手之後係你每日死針住我每晚唔係係sc就wts屌鳩我，我比你煩住，比你每日去講，講到要我對你認錯。又點講法？我倒底想點，係你想點咋掛。

分左手我拒絕你 你話追返我 每日扔啲紙仔去我locker，寫到day3咋。你又屌返我轉頭喇，放棄喇然後你話我唱你ex 究竟有無一個切切實實既證據我去話佢。

太撚長唔想睇

男人老狗分左手仲上黎開post
羞唔羞家啊？
我係樓主就唔會上黎自取其辱啦。
真心如果唔在意個AirPods有必要重點講？
又係到計較張卡既大小？WTF man?
仲要係要講啲唔講啲，圖又cap啲唔cap啲？
係咪仲有野想瞞？
方丈做男人咪做到你咁撚小氣啦仆你個街

九唔撚搭八
宜家係講撚緊點撚解要同你啲frd證明係唔撚係handmade呀
係唔係handmade關你啲豬朋狗友乜撚嘢事呀

屌你老母 睇到呢到真係嬲
點解一定要證明你朋友睇係佢親手織?
1. 你根本唔相信你女朋友
2. 你覺得朋友既意見重要過你女朋友感受
同埋呢 我唔知你係盲定點
佢送你個耳機套同淘寶果個都幾大分別下 眼同口嘅位置根本唔一樣
可能兩個都係根據同一個範本黎整，但唔係一樣囉

都話冇

講到尾都係因為樓主收唔到AirPod 嬲嬲豬
叫之前條臭雞買比你啦 反正佢咁掛住你 又比你摷
唔爭在養埋你條垃圾啦

唔好諗埋一邊再做傻事
樓主啲仆街人渣唔值得你咁做
唔開心都唔好傷害自己
搵信得過既朋友開解你 散下心
再唔得就去見下治療師 唔好屈埋自己

你一定會搵到更好既人
因為應該無人差得過樓主隻食屎狗

真係笑撚咗 仲好意思post信話分咗手

樓主以為女方唔會走上黎wei爛面同你嘈
就講到自己啱晒
點知原來係自己同ex藕斷絲連

屌 個套真係佢自己整 顏色都已經5同啦

𠝹手就係人格有問題都痴撚線
姐係你話緊某部份有情緒病既人本身人格有問題?
有好多情緒病既人都係用𠝹手痛感黎確認自己生存緊、甚至係宣洩情緒
我唔知絲打係用𠝹手黎做留人手段定真係有情緒病
但係你第一時間應該係安撫佢關心佢 唔好比佢再做呢d野 同佢解釋 教返佢
就算分左手都係咁話 呢d都係你曾經係男朋友既責任
而唔係一下就話佢人格有問題囉
同埋絲打可能講野係衰左d 都睇出絲打有d小朋友脾氣
但佢都係嬲 呷醋 你嬲你呷醋都係咁講既架咋
你應該係教返佢唔可以咁話任何人 而唔係同佢講我ex好善良唔係咁既人
總結黎講 你唔岩做人男朋友 同埋好撚小氣小家 仲垃圾到分手擺人上黎連登公審自己個ex
絲打衰極咪圍內唱你 你而家掉出連登比幾百幾千個人唱佢wo
你自己都話唱人係唔岩 但你自己都開左po唱人
你咪又係個d你不仁我不義個d小學雞啦

講真，呢啲人渣真係好值得女方同佢啲朋友擺上黎比人睇下有幾仆街
點都係覺得人地有問題，自己無問題，上黎擺啲不盡不實既圖叫做無抵毀人，仲問返人地有乜問題
無撚得救架喇

萬歲

你ex寫比你封信呢？
無影出黎乜都假

最重要嘅同ex藕斷絲連都要隱瞞
樓主講嘢信一成都嫌多

一分手即刻搵番個ex捽碟都可以睇得出樓主唔係想翻撻

強烈建議女主快啲整合 起條仆街底
大家推到開第二個post啊

但你成個post都係喎 仲話冇

此翻撻不同彼翻撻

睇你個死款人哋問你邊到買都記咁耐
你點會唔介意負皮吖
唔好揼心口啦 送多個負皮過你吔

Airpods 你死咬住airpods唔放 咁你ex俾你嗰張生日卡點解又唔po啊 唔係身有屎就唔會唔敢po啦 仲夠膽死話攝咗落櫃 屌總結就係樓豬垃撚圾

起樓主底

仲要唱自己破左人處

呢個DISCOUNT....30日變3日...有幾撚愛...?

你話人抵毀你 但你依家咪又係連登到開po 抵毀人 仲要全部人都睇到 咁你都影響到人啦人地都只係po係ig story 到比密友睇 如果唔係人地cap比你 你都唔會見到 咁人地點樣影響你？

影響到邊個？
抵毀左啲咩？
你會唔會睇得太重咁覺得人地係ig講1-2句有咁大影響？

想翻撻就唔係識新女啦

有你啲咁既男朋友真係好撚慘

你唔死都無撚用

講漏左, 咪撚再界, 唔值, 為一個唔識珍惜你嘅人.

原來以事論事就係打手樓主睇嚟係駁到無嘢好講

樓主驚得制又潛水？
自己開完po被人話返轉頭都真係幾柒
希望你繼續提供證據俾我地笑尻你

少咁個零啫 將就下

淘寶賣嗰啲多數用機有模版織
同一個産品好少可會有參參不同
你女朋友畀你嗰個睇落似人手crochet
你欠佢一個道歉
同埋你都唔鍾意佢
你鍾意佢嘅佢送咩狗屎垃圾你都會開心
你而家攞盡晒人地嘅著數
仲係度唱衰人 戇撚鳩

張紙咁鳩細
仲以為佢幾有中機整
求其撩兩筆都得啦都以為你寫咗幾耐
樓主可？
我用返你嗰幾句咋

有無人可以綜合吓仆街樓主嘅論點？

屌同你一齊咁耐比你影響曬啲情緒都未出聲啦

咁既態度 仲好意思唔檢討下自己有D咩問題令到人地係咁屌你
根本成件事都俾人睇到你緊張你自己多過女朋友

等睇樓主遲少少扮比我地欺凌又扮慘

睇到呢到, 我真係忍唔住屌柒你老母生鳩咗你出嚟
人地畫卡啊!!仲要畫到咁靚!! 要幾多時間同心血啊!!
寫個2行字多啲時間定畫畫啊??
咁撚執著係字數到
最重要嘅嘢就無視咗
乜野先係真心都分唔清
我覺得你女朋友好撚慘

樓主係隔離post扮唔識ex
現實都唔知點頂得你順，明明識嘅網上都要chur住黎攻擊

有樣野就叫sp既

仲有唔比人話佢個臭雞EX

本身都無話撐邊面
姐係個個人拍拖都有過經驗
兩方嘈交根本講出去都會係片面之詞
本來仲想撐下男主 想話好多時都有難言之隱
點知男豬一獲柒過一獲 我都未見過可以咁樣比女豬單方面屌打嘅男豬

忍唔住留言笑

day 3呢條廢鳩垃圾到呢

btw, 唔好搞啲指甲啦

樓主幾時生愛滋死

手掌咁大

咁你咪繼續搵囉 你個ex 咁好你又做咩同你分手呀

佢係咪唔識咩叫自打嘴巴

陰公樓豬呢張都無手掌咁大 仲好意思話人

好撚想叫樓主跪係到, 俾女主大巴大巴星埋去, 根本賤男

本來拍拖就好難分對錯
但男方完全係自取其辱

其實分手就好正常，雙方對罵都唔係罕見既事，但我諗最心痛既，係樓主否定曬前度對佢既愛，為佢付出過既，所有心思所有愛，因為分手你就全盤否決，仲要俾你拎上嚟公審，逼到佢將啲回憶摷返曬出嚟同你對質，佢係你鐘意過既人，真係忍心咩，睇得出你都唔算好愛過佢。當然女方都有鬧人，但佢鬧得岩呀，因為你前前度真係臭雞呀

屌你 仲大大聲話人雙重標準

咁細張, 仲要係單色,好有心思

臭雞同樓主呢D臭撚咪最夾

越睇越㷫 屌真係世紀賤男

你個EX係大臭雞

你兩個因住生花柳呀
BTW起埋個EX底啦

19999... 真係睇唔到有...

面係人地卑，架自己掉啊樓主

得藍色原子筆仲要畫到好似屎咁

你係咪男人黎？咁賤咁小器都有

起男豬底啦！支持

支持起埋個臭雞EX底

樓主金句：𠝹手就知佢個人幾有問題啦

正宗諸多要求仲要寬己嚴人

求相

根本你當佢係水泡，仲講到幾咁大條道理
人地又畫又織，都可以話人冇心思，你就扮明係收唔到個AirPod 就心理唔平衡
又食又拎完，然後上黎扮撚晒可憐

係
有拍過拖都知女朋友嘈起上黎同精神病患者無分別
當一個男人在意果個時刻嘅對方果時
就知道唔係真愛

做男人做到你咁柒樣 你切撚左佢算

女主係ig （set密友）罵樓主及佢個ex
織airpods 套唔送airpods
個airpods套（擬似）淘寶既

搵唔到其他論點啦

絲打唔應該為D咁既男友介手

仲有樓主ex本身有情緒問題界手
佢都拎得出黎唱話人人格有問題

根本樓主同條臭雞前度仲有路俾人斷正咪嬲嬲豬囉

1.條女雙重標準 唔準佢同ex有接觸 但自己仲keep住ex既相

2.無誠信 個airpod係買既又扮織 同埋送套唔送AirPod

3.開post唱佢 就算係密友post都影響到人

4.亂咁鬧樓主個ex係雞

仲有無？樓主唔好話人唔睇野 睇到哂
但理據唔係你個邊就唔係你個邊

樓主破人處唔珍惜人仲聲大大

呢張仲細張

錯！係破唔到嬲嬲豬

支持女主將樓豬個樣po上嚟俾大家過目

我幼稚園表妹都畫得靚過佢

柒到呢

臭雞EX 話撚緊你呀臭八婆 爛臭閪

媽啊 好柒啊
post想人撐佢 點知比人屌到仆街
番學行過都要笑柒下你

仲有隻臭雞!!!!!!!!!!

哎喲樓主我話你個臭閪EX你會唔會好嬲？個個都知佢有仔都同你摷啦

張生日卡手掌咁大，唔夠心思

我一路追一路睇 都冇諗住留言
都冇咩好講 要講嘅個post嘅巴絲打都講晒
我再睇埋樓主隔咗半日先post上嚟嘅圖
心諗做乜鳩呀你？
我冇野講 除咗一句 你食撚屎啦
我正式宣佈樓主冇撚得救 大家快啲嚟屌柒樓主啦
不過屌嚟冇用㗎 樓主唔撚明㗎
純發洩就得㗎喇

樓主真你仆街到一個點
屌鳩你同人拍拖最基本嘅避嫌都做唔到，分左手又斤斤計較、嫌棄呢樣嗰樣，男人老狗咁小氣都有

好啦到上嚟出post,基本上所有嘅留言都係屌女，話佢有幾差幾唔好，完全係冇講個女仔為你做啲咩，不停只係唱條女
人哋隻豬仲喺到證明佢拍拖次數可能俾較少同埋係個唔隨便嘅女仔，加上佢都講過自己有過抑鬱，咁嘅女仔就算真係發生你講過嘅情況都算正常，一齊嗰陣又唔去包容諗吓點解決問題，分手又淨係話條女性格有問題自卑乜乜乜

人哋叫你post圖搞左一論，點知啲圖完全都係幫自己，對自己冇利嘅又唔出，例如大家暖想睇嗰張ex卡，又老虎都唔出，咁其實已經證明女主講嘅嘢好大機會都係真

同埋啲圖令人最火係嗰兩張𠝹手圖，屌你老母做人做到你咁撚仆街？
個女仔都講過有過抑鬱，拍拖嗰陣你又戇撚鳩鳩咁，就算𠝹手都係你做成，你見到反而唔諗吓點解發生？反而到左分手又放上網，仲話個女仔係咁係因為佢有問題

係呀佢最有問題係一開始冇帶眼識人識左你係撚屌

你有冇諗過你放出嚟睇女咩感受呀，如果搞到佢又抑鬱咁你又好撚開心咩，都分左手啦洗唔洗咁撚樣呀，佢殺撚左你全家呀

得佢一個覺得係問題
一隻手掌拍唔響, 俾到安全感人又點會發生

樓主好大聲話個陣兩個咁岩都係單身架

1999

樓主理據整合大全

1.條女雙重標準 唔準佢同ex有接觸 但自己仲keep住ex既相

2.無誠信 個airpod係買既又扮織 同埋送套唔送AirPod

3.開post唱佢 就算係密友post都影響到人

4.亂咁鬧樓主個ex係雞

5.生日因爲mid term就無心思搞 張生日卡得手掌咁細

同ex做朋友真心仆街黎！而家好缺朋友咩？

真係睇撚到心都酸鳩埋
見到張芝麻街生日卡真係我自己都feel到心痛
更何況一個親手為你花心機 想俾驚喜你 想你開心既女主角
依家咁樣俾人鬧返轉頭 知唔知人地個心有幾痛

樓主呢啲咁既死賤種咁樣對人正仆街
你真係好撚幼稚 我想講 你無資格去拍拖
咪撚害人啦 自己又幼稚又小器 成個小朋友lur地發脾氣咁
見到就覺得肉鳩酸 正宗反轉豬肚就係屎

女主角你加油啊 你將來一定會遇到個識珍惜你既人
呢啲賤種唔需要花時間理佢啦
一生人總會遇到幾條仆街 你今次遇過 下次一定會更好

乜仲未起底

咁易就摷得
一係樓主金城武咁款
一係條女
係雞囉

不過男豬ac又新開 多證據果個又係女方 我不禁有少少懷疑係自作劇又唔係無發生過
但都係食下花生算

有d我都覺得係條女唔啱例如雙重標準keep ex嘢
但樓主錯起碼佔九成九

都話兩個都mk,條女都係打5p字

咁多圖應該唔似係作新聞掛
兩個都用殘體字又吾系甘牙應該新一代d 00後黎

再講樓主嬲豬啦
EX寫信話MISS ME SO PURE SO TRUE 呀
一點都不臭

樓主好似冇送過禮物卑條女

仲差一年

我希望我自己諗多左姐小說睇得多

成個post樓主做得最岩就係無食到人地隻豬

費事錯焦點所以無屌
但兩個都擺明mk黎殘體5p

吊妳咩、女又係妳自己揀既、
拍完拖又要唱人地、你良心去邊？
你夠成熟就唔會咁小氣、
男人做到你咁、救命
香港咪就係有你依啲仆街
咁佢缺乏安全感你咪俾多啲安全感佢
系自己做衰咗、可以唔好唱人地有幾衰。
真係屌你個老母、我忍唔撚住
你下世不如去做女人算啦仆街

渣男

總括而言 樓主正仆街
他朝君體也相同

下世做女人都益左佢

冇聯絡封生日信你老母寫比你㗎？
好心你啦 連登呢種全部女人都係雞嘅地方 都要反你
反省下自己啦

樓主

臭雞ex

你話唔介意比人起底嘛 係l大都聽得多你d衰野喇 大家認住佢地兩個 唔好放佢地出來咬人喇

織airpods 套唔送airpods
好心男豬冇錢買就問老豆老母攞啦

我覺得KEEP EX 野係一向樓主都冇問開冇理. 即係佢本身唔介意
只係有因為女主叫佢DEL, 佢先要人地都同佢一樣, 咪又係計較囉
自己本身都唔介意嘅野仲拎黎講
係愛就唔會咁啦

唔介意又del晒相
真係縮頭烏龜黎

又係籃波撚

最好生日果陣女主請佢去四季搞個生日PARTY
乞兒仔都有女既 真係有冇搞錯

做到嘢
有無樓主同隻臭雞嘅樣？

樓主on9就唔洗講
不過我覺得要求得人del嘢，自己本身就唔應該keep住啦

第一次睇哂成個post, 真係忍唔住留個言

樓主真係一個極度要面嘅賤男
咁撚易受朋友影響, 人地講兩句話係淘寶就信到十足十
死都要樓主ex俾證據佢send返俾朋友
樓主都係要面唔想朋友知自己收淘寶貨想威威姐
就算真係淘寶又幾咁閒呀?
依啲咁嘅小事正常男人都隻眼開隻眼閉喇
受到啲所謂朋友質疑自己女朋友都應該屌9返轉頭:
'女朋友送嘅乜都係最好嫁喇, 咁多嗲管人份禮物點黎關你9事咩'

又見到啲同校師弟

見到都覺得失禮

推到條臭撚嘅現任女友睇到post
有無人有佢宜家條女ig？post出嚟再send條link俾佢欣賞下自己條仔嘅所作所為

學咩人講尊重講誠信 一開始你自己對人都無尊重無誠信

講到尾樓主就係要面 唔肯認錯 永遠就有你講無人講 永遠都係到歸咎責任 無諗過到底自己錯咩 男人老狗有錯咪認囉

人哋可能知曬呢啲嘢啦
互剿緊取暖呀

d 垃圾mk除咗大大聲仲識啲咩

無～ 不過一約就扑下野錦

同啲呀媽一樣

自己講到過客點點點 你咪又打篇咁既野.....

邊間i大

安全感, 所以女主話唔值
可能有D EX 野係好珍貴, 冇人知
佢地好似拍左唔係好耐, 未到好信任, 點知會唔會樓主會唔會係一個渣男
我覺得女主直覺好敏銳

ANY肥, TO BE FAIR 一齊DEL 係應該

屌樓主手字柒到 仲要明顯係將一張A4廢紙撕開小份黎寫 手掌都大過佢呀
咁都仲好意思嫌女朋友個張卡畫得細 個三張加埋都唔知夠唔夠佢比個張卡大
樓主你點拗都冇用架喇 完全唔覺得你放上黎啲"證據"幫到你深潛反省下自己啦

聽講依家係嶺南

人哋係讀嶺南㗎

感岩睇到張圖
送俾樓主

Sor 係女豬

男主既論點:
1. 自己同EX關係分得好清 唔明點解女主要呷醋/發脾氣

2. 唔滿意女主為自己準備既生日
懷疑禮物出自淘寶而非DIY

3. 指出女主不斷在分手後唱衰自己

而綜合幾百個留信及男女主各自提出既論點及證據後
大致上可以睇到男主既8大問題: (可能仲有)
1. 自相矛盾
引用男主 "我覺得分左手 你所做既野都係你既自由" "都分左手 以為分左手會冇事"
自己口口聲聲話分左手算 結果係上連登開PO數臭女主

2. 聽信讒言
女朋友手織禮物 因"朋友"一句淘寶見過
諗都冇諗就懷疑女朋友

3. 死要面
同上 懷疑都算 仲疑似因為怕比"朋友"笑份禮物係出自淘寶 (純推斷)
要求女朋友交出證據證明係手織

4. 斤斤計較
不斷重覆 "佢想點就點" "佢點對我我都算數"
實際上記仇至極 事件小至淘寶禮物都不斷重提

5. 雙面人
連登上開PO語氣都叫做中性
但由雙方提供之照片中 可見男主對女主語氣頗為惡劣

6. 同前度藕斷絲連
收到生日卡本不為過 選擇坦白都不為過 EVEN收埋張卡唔丟都不為過
但女主提到曾於分手至復合期間 "摷"前度而男主並無否認

7. 選擇性失明/聰
對於不利既留言 選擇性地回覆
或者直接無視/輕輕帶過

8. 意義不明既一堆"證據"
由開PO初期不斷地一臉自信地話一貼相個優勢就會返返自己度
結果係貼左一堆意義不明既相
完全支持唔到自己既論點

大家都是垃圾

[/quote]始終都叫匿名[/quote]
屌你差D係公司笑出聲
你再柒落去 你估仲會唔會係匿名

已經唔匿啦

蔡生柒夠喇 肯收皮未？

屌 仲好努力追緊 去到23頁 等我

有女朋友仲想約ex食飯 唔理你動機係乜己經係罪大惡極
如果係我實屌到你加你個ex飛天再即刻分手
咁撚鐘意同ex食飯就攬埋一齊食撚到死啦

唔講其他野淨係講收ex禮物個點已經係死罪
講到自己對ex冇留戀咁女主叫你燒左啲禮物有咩問題？你燒左啲垃圾會唔會覺得可惜而上黎開post呻？
結論：樓豬仲對ex有留戀

Ummm係咪我藝術細胞出事 其實我覺得佢整嘅無論卡同airpod套都好靚⋯一啲都唔柒

唔知25定6都爆左出黎

想睇樓主個靚仔樣

原來28

希望個女仔唔好再傷害自己 早日搵到個真心錫你既男仔
樓主呢啲人渣真係孤獨一世就啱啦

男人老狗上嚟公審條女 你肉唔肉酸啲呀
就咁睇你都唔係好愛佢咋喔
開頭睇你第一段都或者有小小同情你
睇埋落嚟 真係屌你都曬精啦

依個post係我有史以來留低最多負皮
係咁㩒負皮㩒到手軟 屌都廢時

條仔1999年 講嘢又1999 match

收皮啦 樓主 你以後會有報應
百病纏身

樓主真係仆街黎
生日姐屌
又帽、又卡、又cake都話人hea你？
洗唔洗擺返幾圍賀你大壽？

當你二月十二分手，
到而家頂盡咪個零月，
中間仲要想返噠，
即係一路追新女、一路返噠，
仲要同ex搞埋一齊

仲好意思開post屌人？

大家不如一齊follow佢個臭雞ex 問下幾錢q先 可能有收穫

樓主嘅留言全部都得一個正皮
而條女嘅留言全部得一個負皮

咁撚仆街既，屌你送野俾你仲要當面質人
講真幅圖同淘寶個個係個樣好似
但係你知唔知咩叫概念圖
跟著個落個嚟整唔得？
送野俾你就感恩啦
係咪淘寶係咪要咁追根究底啊
仲要嘈翻條女轉頭
不知所謂

蔡銘瀚 人呢？

你識樓主？ 我都係識喎

中文5**

你識架？
Po相啦

有無人整合下ex,賤男同女豬d圖黎睇睇
原來又係19歲mk擺上連登

post相post相

返工太得閒

佢會話自己個零月已經分咗手
做D乜都唔關EX事
屌你老母正常人點會做得出一路追新女、一路返噠呢D嘢

條女點衰點盛都好，大家唔岩分手係冇錯，
開post可以圍爐、唱鳩人都得（前提如實講叔內情），始終你有你言論自由；

但當個女仔出埋黎回應，講你同EX果啲野，
好撚心你男人老狗咪撚賴屎賴屁賴地硬，
有摷就有摷，乜野都算係、乜野都係傾吓食飯，有就有冇就冇啦屌。
乜撚野傾下計寫下信，問乜撚野連登仔意見？

咪個撚個都話唔需要「EX變成so-called朋友」呢件事、覺得係錯囉，
係你自己死兜爛兜話自己覺得冇野，所以就算聯絡都好合理囉屌你。

同我個垃圾EX一鳩樣，自己有唔啱就淨係捉住對自己有利嘅野嚟講，
就想卸哂d野比條女，講到好似分手有理咁，
好彩條女起碼出黎還原返少少真相。

心知肚明你係臭雞啦！！！！

20歲仲咁撚戇鳩

分左手就可以咁撚臭串？
分左手就可以咁同ex講野？

咁你點解同你再上一個前度分手之後
又要朋友又要聯絡？
見到你一開波又話「同前度仲係朋友」
又話啲咩airport套係買定係自製
又話hea
到中途俾人爆料就話 張卡仔得手掌咁大張可以有咩咁辛苦

由頭到尾都係不斷講大話同埋不斷搵啲所謂證據出黎捍衛自己「受害者」既位置
不斷傷害個女仔既名聲

講真啊 就算個女仔同朋友講 po ig話希望你生愛滋
最後你咪又係兩日就有女
佢同佢識既人講
你係拎上黎唱啊 臭雞蟲

你條女好撚慘

無了 樓主已經 del ig ac了

劇情峰回路轉

Mon po但唔敢上水
唔係好理直氣壯既咩

樓主幾撚時死

閱讀理解100分

佢唔會覆架喇

仲係度呀

比人爆ac出黎 刪都刪唔切啦

樓豬鳩縮

有相未呀I大嘅朋友

好撚慘 祝你搵個好樓主依隻賤狗幾千萬倍既男仔

Post相啦

佢覆咗喇
前女友張卡有講話掛住佢，但佢話唔係重點，重點只係約食飯，所以無事
女友介意係女友問題
幾弱智先講得出口

屌佢老味人哋畫張生日卡咁靚，佢啲要求復合紙仔就似隨手拎張廢紙寫

懷念聲大大個樓主

睇完只係想講一句
樓主幾有問題已經好明顯 希望女主會搵到下一個真心對你好 會珍惜你既人

樓豬今鋪玩撚大咗

廢物上水未?
駛唔駛掟個西瓜落海?

有無蔡生既朋友仔 可以po下相 我想睇臭雞同樓主

啱啱追完post
其實兩個都有問題架啦，兩個嘅問題就唔評論啦
但作為成年人，大家好來好去，依家停啦。無謂再傷害大家啦

問題唔係長而係1999講得太散太亂

臭雞相要推上嚟 人地拍緊拖 你搞鳩人
你都有今日
依家樓主都自身難保
冇人保你啦臭雞

分左手人地都無唱鳩你 你上黎搞鳩人地 仲要明知人地有情緒病 一陣發起顛上黎斬撚死你

如果上熱門就可以有hk01 報

幫佢上位啦咁要

原來賤嘅係樓豬同樓豬個ex
不過女仔好多時唔係信唔過條仔, 係信唔過個ex姐
世上賤女人何其多

Hk01快啲抄post

嘩 完全係人渣黎

好笑 感情係雙向嘅 點解會驚？咪就係因為你比唔到安全感人囉 明知佢介意你個ex 你仲好似冇事咁 到最後又攬返個ex 好難唔會屌你囉

你個ex有男朋友就代表對你無企圖?
大把臭雞有男朋友都去搞其他人男朋友啦

臭雞ex真係成幅雞格咁
有冇巴打去佢ig問下價

5989

究竟生日果part 條女做錯d 乜？都送晒禮物，蛋糕，生日卡

樓豬可摸耳講清楚d, d 劇情大部分都明晒，係差呢度咋

你兩個好小學雞 嘈d咁無謂嘅嘢

推

隔住個mon都聞到陣臭味

垃圾樓主
愈睇就愈嬲
打一大篇長文預備po相
臨尾加句希望唔好騷擾到女主
你都好撚假喎

好撚好J

我好似起到樓主了
但係好似同時起埋女主 (I mean 受害者)
起到有樓主嘅相全部都係同疑似女主嘅合照，所以心情好複雜，一方面想做鳩樓主，另一方面又唔想二次傷害女主

其實你講到信任幾咁撚重要，但你連少少基本信任都冇比女主，佢話佢自己織個套比你、有買airpod比你，點解你唔可以選擇信任自己女朋友，而係信淘寶啲圖同你個fd。信唔信真係睇你，本身件事真係好sweet，但無奈係你份人真係計較肉酸八婆格所以先先入為主，係咁質疑自己女朋友。

唔該你睇下自己講嘅野，冇諗過自己有任何唔啱，一未為自己做嘅嘢搵理由搵藉口，將所有責任推比女主。你完全冇資格有女朋友，亦都冇資格要人對你好，求你唔好再出嚟害人，繼續堆埋你啲臭雞exsss就啱嫁喇。

屌 仲以為幾筍幾靚仔

樓豬呢？潛撚左返去老母個閪到？

遮樣/cut圖

追完post 兩個都唔成熟 成隻小學雞咁 樓主小氣自私記仇 仲專登開post黎唱

條臭雞ex del埋ig 仲唔撚係身有屎

其實最緊要俾個post佢新女睇

推到新女睇到

樓主真係柒撚到
而家底都比人起埋
抵撚死
十個留言九個半都係插到樓主上天花板
求安慰變成自曝其短真係好撚好睇呀

好撚有型喎
推比多啲人睇

樓主又幼稚又白痴又小家又度縮又唔係金城武咁靚仔
都有咁多女埋身
啲女開善堂

臭呀嘛隻雞

新女早走早著呀

繼續推

咩叫拍拖啊 就係兩個人一齊要磨合 尊重大家
你覺得同個Ex繼續做朋友可以
你條女唔鐘意 會唔開心 咁好心你就退一步啦
拍拖梗係有啲野犧牲咖啦 唔係咁都要教下話
你講到冇問題咁 女朋友唔鐘意你同Ex來往你都唔理 我唔見得你有幾尊重佢囉

原來樓上已經有高清大圖，重要爆埋佢中文全名同ig 名

Push靚仔樓主

留名收工追po
睇樓主篇文都睇到1999
女主出現埋就覺得有問題嘅真係樓主

yes

屌你老母臭化啦樓主 祝你有愛滋花柳挴毒
野埋你全屋都有性病 你老母生仔唔識教仔
教到你咁撚樣嘅價值觀 你老母都應該有槐為人

書讀唔成唔緊要 有品就可
你又冇品又冇家教又讀唔成書 你邊撚到黎嘅自信?
你前度女主 佢唔係自卑 佢從來都唔需要自卑
佢或者讀書唔叻 但起碼佢有品 唔唱你
佢話嘢有文有路 唔撚似你 199999到極致
佢又有心思對人真誠肯拎個心出黎
對比你呢? 你口口聲聲就想佢拎AIRPOD張單出黎或者件PRODUCT出黎
去證明佢誠信冇問題真係有買
其實你扮乜閪啫? 你一直都只係想貪部AIRPOD之嘛!

痴撚線
做男人小家到咁
份禮物係咪真係自己整都係送比你呀，一番心意呀
有必要咁樣唱人？
最怕啲唔識自我反省嘅人，下下覺得人地錯晒
讀返多啲書先好拍拖啦，拍到on99咁

你咒埋樓主上個ex喎

其實大家search樓豬個名就搵到佢個樣
不過貼還貼 請保護女主

屌你老母個AirPod 細過手掌你都講左十幾版啦

痴撚線真係，寫比你都係心意，你想寫幾多先滿意呀？
對住你條撚屌寫到幾多嘢呀？
你又做過咩咁威威呀？而家作文鬥字數多？
唔好講到自己咁撚委屈啦做男人做到你咁

可能係因為張卡得手掌咁大搞到樓豬冇得係frd子面前威

好大隻 好想俾佢喺噤屌

男人老狗係到糾結生日禮物見到都起曬雞皮
係麥當勞同你開個生日會好摸

因為冇送airpod

樓主好撚物質化
死港男

不如問下除左你朋友講話淘寶有外咁你自己有無淘寶搵過到抵真係有定無先啦？

朋友依啲野見到少少野似都會鳩up話有先架啦，你唔係咁弱智搵都未搵係咪真係有就一口咬定話人淘寶淘番黎下話？

洗唔洗教埋你點用淘寶搵？你影個套擺上淘寶就會search到個樣近似嘅淘寶貨出黎，你搵到先再鬧人啦，人講你就信。

我又搵到啲嘢
樓主肯出嚟未

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

仲要糾結份禮物係咪親手整屌男人老狗做到咁肉酸
退一百步條女真係呃你，你都叫有禮物收啦仲想點

利申前兩日生日，連生日快樂都聽唔到句

咁你啲同學又會無啦啦話你講你食咗人隻處嘅？

唔敢上水就係自己ig單單打打幾多歲呀屌你老母

樓主出嚟回應啦

好悶想食花生呀

直頭當自己公主咁款婆媽到
你邊撚個呀廿歲生日係咪要擺番十圍八圍全城幫你慶祝

都話佢廢物黎既啦
男人老狗仲衰撚過d8婆

見到樓豬咁撚執着個airpods真係覺得好搞笑.仲講乜撚野話人呃你先係重點.人地送禮物比你先唔講個套係咪淘寶喇.就算成個airpods係假嘅都冇必要去求證喇.撕開自己塊面求個真相?覺得假嘅咪自己去買囉.堂堂大男人成個八婆咁.基本禮貌都唔撚識你啲老師冇教你咩?

喺度就講乜嘢保護女主
私底下話返自己條女係雞厲害
又要唱破咗人處 但其實食唔到
然後再話一個處女係雞

我自己既關係並唔係好複雜
可能因為自己覺得同EX既關係分得清
所以有好多野都覺得好普通，
只不過係熟小小既朋友。

1999

人地女仔潔身自愛就比你話係雞
你個臭雞ex carmen先係雞係公廁呀

樓主出嚟吠兩聲先

其實段關係搞成咁 雙方都有責任 唔應該只係單方面怪責

正評係俾樓豬理直氣壯咁衝出黎柒

人地話你破處趙完唱喎，有咩回應先得嫁

我想睇臭雞正面！

絲打不如post埋佢個臭雞ex啦

女主搵好樣既仔 吾好搵狗做男朋友 樣染撚到甘 唔撚洗甘要面 本身個樣已經沒面啦屌 染到豬西甘

垃圾樓主呢？
又話唔怕比人起底 人呢？
見到個title都嬲
你老母生著你呢個on9仔仲撚慘啊 傻鳩

2019年仲可以見到𠝹手圖，覺得莫名懷念好復古好MK！！

支持你po樓豬相，但吾你老母甘你老母咩

好撚柒啊

你男人老狗連生日過成點都拎黎嘈，肉撚酸到
分左手有埋新女都仲要開post唱個ex
呢啲唔撚叫小氣唔通叫有風度咩屌你
你啲咁既人會食到死貓?
乜撚野死貓咁慘呀 唔爭在講埋囉屌

老實講以為真人樣會毒少少or再mk啲
anyway形象角色已經係定型咗係終極on9仔

係度質疑人地送淘寶cheap野
港女格出哂黎，咁cheap既野我唔要
之後影定相同身邊朋友講，又上連登公審
係咪要鑲粒鑽石你先收貨
返去你老母度叫你老母買俾你啦

成撚日airpod airpod 自己唔識買咩

臭雞正面樣

臭雞同狗公

兩個天生一副淫相好襯

1Q how much

臭雞有樣睇

心知肚明啦

我睇呢啲圖都覺得女主好慘
你仲係度執著份禮物做乜鳩
鬧你個ex係臭雞有咩問題呀 咁佢真係臭雞喎 有男朋友就大哂呀？就可以搞鳩人呀？
你同返你個臭雞ex一齊啦不如
賤男係襯得起臭雞架乍

丟臉

樓主咁靚仔點之得咁有自信啦

好懷念大大聲既樓主啊

認真 女主靚過條臭雞多多聲
諗起條臭雞畀厹捽碟個畫面都唔多開胃

屌樓主真係好撚樣衰

好想俾樓主瘋狂中出係街摷我都仲得

話處女係雞

WHERE IS 樓主

條女個現任男友知道綠帽慘汁未

支持有心巴絲整個整合post，1001之後繼續召喚樓豬上水

成隻蟻哥咁撚樣

樓主咁撚自我中心
唔該你檢討吓自己先啦
祝你以後都冇女朋友

咁撚柒都有女

樓主：屌不到的閪都是臭的

mk仔食mk妹有幾難

最好推到比隻臭雞男友知

樓主真係好柒
諗住開post會有人撐威威豬
點知比人屌到上天花板
抵死啦狗公

真係影衰晒男人

點解分左手都要搞到咁，究竟你地係因了解而一齊,定為左一齊而一齊

樓豬好慘
mk 仔無得威，猶如醫生無左對手

真係笑撚左，條女一路都係處就話佢係雞，個ex有男朋友都搞曖昧就要保護

我覺得女主做你女朋友期間話EX係臭雞 咪話囉 有咩大不了
女朋友同EX水火不容係好正常
你著重應該係你當時既女朋友感受
你介意EX俾女主話 咪就係你對EX仲有感情
仲要偏幫EX怪責女主周圍唱
人地係咪臭雞關你咩事 EX同你無瓜葛啦
講完

屌你個閪 同我Ex一鳩踎
條女唔係雞佢冇做錯全部都係我錯

Ex幾正喎 想睇埋女主

女主正好撚多喎

雞樣 不了

我都無諗過咁應景 無啦啦有隻雞擺係到
你話我乞衣 衫都唔撚還嘛
繼續罵我啦 你日日夜夜既願望實現左了

原本都諗住塞落你locker
但算了 想拎返 去嶺南垃圾桶執啦

做得好呀絲打

好似同樓主打過街場 以為一樣都係d廿到燘既中佬 原來99年出世

一段關係搞到咁有乜意思
你話個女仔喺ig公審你
都只係得佢啲好朋友知姐
你就放上黎連登等全世界都知

相處上或者大家都有唔岩
但你同佢糾纏緊，又未分晒手既時候
走去同ex搞三搞四，仲夠膽話分左手，自己move on 左就得，呢樣就一定係錯

如果真係認真看待呢段感情，邊有可能咁快會搵第二個呀
畢竟大家都叫一齊過，係都要做到咁絕

見你死撐左咁多個鐘，我諗你仲未知你衰乜...唉

Ex正宗雞樣你都啱
女主靚好多

無哂花生啦

樓主不肯出來面對

自卑係一件事
你同ex有接觸係另一件事喎
就算佢真係自卑 都可以係因為你同ex接觸而介意兩樣嘢有咩衝突
男人老狗就唔好剩係識推卸責任啦

屌
樓主唔識買過啲衫架?
樓主先係乞衣喎 男人老狗衫都無錢買要死lur個ex
樓主真係好撚無用

搵樓主相同時搵到女主樣 女主笑得好甜 但點解會睇上樓主個柒頭 愛情真喺會令人盲目架

係乜撚都唔知唔追究就一開始唔好擺哂你地啲野上連登先

想睇

痴撚線
乜撚野叫「佢話你唱佢炸」
佢唔撚做埋啲on9野女主洗撚話佢係臭雞呀？
你ex的確係臭雞無誤 見人拍拖仲發哂姣寄野比人
到宜家仲保撚住隻臭雞 仆街死啦死狗公

陣間落堂即刻狗衝去捕捉賤男

樓主條柒頭 女主要佢執到啦
仲上嚟數人垃撚圾

你個前前任係臭雞係公廁! 臭撚到我懷疑你地兩個生咗花柳梅毒
樓主我鬧緊你前前任, 你仲唔出嚟護航

屌你老母 生日有幾巴閉呀
擺幾十圍同你慶祝好無呀？

樓主唔好唔開心，我差啲都中過呢個伏，不過好彩好早抽身離場，無再追落去，而家同女朋友開開心心，認真無謂糾纏係呢種女人身上面

樓主準備驗愛滋啦 隻臭雞咁易比人上，應該都係萬人斬黎

條廢物打波係咪都係扮撚哂野咁

你一定係冇追post啦

追下post先再出聲喇柒頭

屌你真係好撚柒

可能係曲呢~~~

要啦, 唔係點解佢咁介意人地話佢生愛滋
崩口人忌崩口碗, 可能佢等緊REPORT出

淨睇樓主打既野就知係個啲成個八婆咁既男人
分左手你仲留ex既野做乜
留黎打飛機呀？
同ex仲有聯絡就係你錯呀
分手無耐又有新女
唔止你ex 咒你
我都咒你生愛滋啦仆街

咁既事都放上黎都係想人公審你個ex啫
收皮啦你

岩啦 咁既男人唔要都擺
成個八婆咁 唔止死唔認錯
仲諗住上黎搵人認同佢
咁既人渣 希望佢同親所有女一齊都俾女飛就岩
絲打祝你下個會更好

話拍緊拖果陣同前度carmen無聯絡 但人地又寄手寫生日卡比你 樓豬又話只係約食飯 即係有聯絡啦
都仲未計一同當時現任散 即係受害女主 無幾耐就搵返阿前度carmen嚟瘋狂摷
樓豬話受害女主詆毀你前度阿carmen 即係咁 受害女主講事實算唔算詆毀我地先唔討論 樓豬扑唔到受害人就唱鳩人話食咗人隻豬唔算詆毀？
我就唔信你自己無講過 你身邊啲人會自動作故仔出嚟唱喇
去到大專 男歡女愛根本好平常 根本唔會有人知食唔食咗隻豬 因為呢個年代 就算未去到18都根本無人知女仔隻豬仲係唔係度 唔係你出到聲唱人根本唔會有呢個謠言
再講airpods單嘢 眼盲都睇到個套係自己織 色水唔同 圖案唔同 你可以話佢有參考但一定唔會係直接買 個淘寶店家實物出到嚟差咁遠你估佢唔怕比人負評屌死？
受害女主都講咗 個airpods已經訂咗比你 只係未到貨已經分咗手 同你分咗手仲繼續送成千蚊airpods比你就真係傻喇 仲好意思話人呃你
生日果度 又手寫心意卡 仲要畫得好靚 又訂禮物 又有蛋糕 你仲想點？ 送部tesla比你條傻鳩好無呀？
講話po圖 結果出到嚟左cut右cut 內容又唔到肉 人地叫你po前度阿carmen嘅生日卡做證睇下你地係rfd真係約食飯又唔敢po
做人垃圾到你咁 比我就唔敢大大聲上連登開po喇

懷疑樓主想復合既原因只係為左個airpod

唔出奇
佢cheap撚到衫都要chur女主比返佢
樓主乞衣黎

我識樓主真人on9仔黎

到底係邊度搵到我打晒樓主中文名英文名都搵唔到

樓豬你ex Carmen正一死臭雞
你自己就正一冇腦狗公

笑撚到仆街屌你老味

相信我 努力喺會有收穫㗎落力啲搵

我唔識樓主真人 但都知on9仔嚟

我幾肯定成班都係女主啲姊妹團黎
扮起底然後貼晒啲野出黎
我無咩所謂 剩係想睇圖姐

好撚柒 跌落地拿返渣沙

佢應該r爆頭作緊自己食咩死貓咁慘

絲打好波
依啲垃圾唔洗俾面佢

女主啲姊妹團唔知準備好整合post未，如果唔係1001左既話就無架喇

蔡銘瀚上水未

幾靚仔

搞到女主了，幾靚
個樣幾純，希望你下個男朋友真心愛你，咪再遇到樓豬呢啲賤人

爆多啲爆多啲做得好

屌。。。好撚樣衰
乜撚野髮型嚟係咪冇錢要自己剪剪衰左？

推到1001

佢已經講咗佢無俾隻處人，只係條仔喺學校到吹自己食咗人隻處，搞到條女俾人唱佢俾咗隻處佢，事實根本就係佢地無扑過。

又唔比圖又唔比link 叫成班花生友點算

樓主呢 唔係講極都覺得自己無錯咩

幾時都話大部分女人做野唔夠小心 咁揚 好難瞞到人

自己諗吓點搵啦，咁容易冇啦啦做乜要放女主張圖出嚟

我諗佢地直接post出黎都預左，反正咁多人睇唔過眼

屌！我突然間有返啲信心

死臭雞carmen
人地拍左拖仲自動送上門腿張開比人摷
人地有無話撚錯你呀死臭雞
各位巴打認住呀 咪埋錯單

將心比已邊撚柒個會想男朋友同個EX有聯絡，普通sd message 都算，仲寫信你2月14會唔會寫信俾"普通有啲熟既朋友"dllm 扮乜撚嘢

睇到女主個樣之後
真心想問樓豬蔡銘瀚憑咩咁對人地

樓主你真係好撚柒 好撚肉酸
係男人都唔撚會幫你
過個生日整埋禮物比你仲係度嘈
當正自己大爺咩 我見你個樣又唔似大爺 似ON9仔多D
分左手仲上黎唱衰EX 呢D唔係記仇叫做咩
拍緊拖果陣又要同EX有CONTACT 又要唔比信心當時既女朋友
仲要懶係道理係自己果邊咁
分完手又極速有新女 小心何B仔種菜
做你女朋友真係慘過食屎

自己搵啦 依家剩係重點追擊垃圾樓豬 保護返受害人先

好撚樣衰 十足仆街格 IP都唔洗CHECK

準備定資料一次過1001整合未
樓主做過街老鼠啦

你講呢句出嚟真係好撚肉酸
我唔知邊個啱同錯
我淨係知你一定好小家
講到尾都係唔係咁鐘意啫

有必要去到咁盡咩
食飽花生咪算 係人都會分手咖啦 分完仲要搞咁大龍鳳做咩

話唔介意話自己無錯
咁而家縮左去邊？

CLS 故事最後男主女主一齊謝票
撚狗咁撚

推到有巴絲做整合！
呢種人渣到而家仲覺得自己有理
真係要到起佢底先識死
Btw 人哋有情緒病 唔係體諒包容 同佢一齊行
反而係blame佢 仲話𠝹得手唔方好
聽完我衷心祝你生愛滋生花柳 希望你現任快啲走
你唔值得被愛

樓主咁似高皓正

真一開始重以為係個女仔港女 根本個女仔有部分問題係樓主自己搞出嚟

𠝹手係發洩情緒嘅一種方式，鼓唔鼓勵係後事。但係本質上同你po野上連登ig分別唔大

而且佢𠝹自己隻手又唔係𠝹你隻手，點解會同人格有關？

btw 係𠝹，唔係戒，就算你出唔到正字都起碼出個界字ok?

佢話你個ex 係臭雞有咩問題
臭雞明知對方有女都仲搵人寄卡

除左樓主仲有邊個會俾負評
出黎回應下啦唔好MOON POST

女主比你搞到有情緒病你重屌人性格有問題

出嚟啦死狗公 死撚左去邊呀？ 又搵隻臭雞摷呀?

樓主死咗去邊？縮返入老母個西度？

屌，以為樓主就算唔係靚仔都會係d打扮得好潮，set個靚頭既mk黎，點知咁既樣

Ex幾正

對個Ex都可以咁激動，好心啦，唔好扮好好先生啦。

唔好淨係公開樓豬同佢既臭雞ex啦
開埋女主同樓上扮起底既各位先有得討論架喎

咁先有更大討論空間,繼續爆繼爆,有冇邊個既圖要多d??
陣間我放埋樓豬個臭雞EX上黎

推到上01

咁又唔怪得樓主咁錫個ex,ex正咁多

🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜

我屌！
岩岩成班姊妹團話女主靚好多
滿心期待
我都係覺得ex正啲

點解樓主咁柒都可以換完一個又一個

搵巴打開定第二個post先啦

懶人包已開
歡迎各巴絲打繼續追擊

都係同上 咪撚再介 同咪再油指甲 你對手真係超級靚 咪再為任何人甚至仆街去傷害你對手

普通樣處女
好少少n人斬

你會點揀

相問題
Google張圖女主正D
利申：唔識佢地

點解要我揀
我有我自己女朋友
呢啲咁柒嘅關係唔關我事

咪就係，上面講句ex正咁多即刻比班姊妹團負皮

想問下而家做乜嘢？
你地班人講件事定討論人嗰樣
明明講樓豬有幾仆街
一公開咗女主嗰樣就係到話人又唔靚又盛
成班係到以貌取人

樓主朋友上黎反擊轉移視線
無啦啦貼乜相

想問有幾仆街
佢殺人放火 傷天害理 騙財騙色定係咩？
普通情侶分手食花生啦梗係

個世界係咁架啦，樓主靚仔到金成武咁既話呢到個個撐佢添呀

女主啲姊妹團

以貌取人

哇！祝你一生平安

屌你追post啦

唔知班傻仔咁上心做咩，呢d小朋友分手玩到上連登，緊係置身事外睇戲架啦

真 我唔會睇下一個post
因為圖就睇晒
花生都食夠

上黎討論打字就上心
咁你都好上心

好明顯上面放張嗰個係兄弟團嚟，放啲最樣衰嘅相

話你咩，咪咁敏感對號入座

小學雞

想睇靚相

我係咪話緊打字就上心呀

「有咁既女朋友真係好撚慘」整合懶人包 (附照片及連結)

姊妹做得好！

上連登討論就上心？你都on9
你方死d巴絲會做d乜咩
衝岀嚟懶成熟